一人N個ex on9到仆街既野

唔講出軌偷食
我先
有次沖完涼 一齊訓 佢發現我吹唔乾個頭
佢 ：個頭未乾唔好訓啊
我 ：點解呀bb (心諗: 一定係驚我頭痛)
佢 ：整濕我個枕頭
灰到喊

黎多個 都係個個ex
平時我請 但個陣手緊 個餐aa制
有次出街食飯 揀左食壽司
佢叫左碟好特別 唔撚知咩芒果壽司
佢叫我食一件 試下
埋單 佢同我講
：岩岩個客壽司$30 你自己加多$15
頂唔撚緊 唔分手唔得

死港女

擺係創意台呢點，比1分你
1／10

佢做就得，我做就唔得。
好似請病假，同佢講第一句就會話有無咁嚴重啊
佢病就叫我揸車入沙田買雞粥比佢食
我住太古佢住藍田

中山即飛？

出

住得太古 使撚比面佢？ 佢病個陣叫佢自己搭車來太古跪低含撚啦

又係港女

佢屙尿滴到周圍濕，我覺得好核突，好聲好氣問可唔可以去完廁所清潔返，佢話我點解要話佢，不嬲都係咁㗎喇我，你唔接受我缺點

為左果幾十蚊整到自己咁肉酸真係好白痴

咁點算pk?

屌 好撚核突

有冇巴打可以解釋下
點樣屙尿屙到有條鳩毛放係廁板
我話佢，佢仲死口話冇冇冇 真係慶過火屎

乜都話阿媽話

有鳩毛唔出奇，因為真係會自然甩

咁都唔駛唔認㗎

甩鳩毛都唔比

係囉 點解唔認 有咩問題

記念日有幾次有送禮物
後尾老馮成日叫我買野
唔買/唔幫佢做野就鬧我
eg.夜晚佢餓 撘的士買野比佢食
仲要比佢嫌三嫌四
唔知我係女朋友定工人
分手知我未放低佢
就利用我對佢既感情
知我心軟 叫我凌晨送佢返屋企 之後自己返屋企
(佢成日同啲兄弟飲酒，男人老狗又唔會比人姦
都唔知點解個時會岀去接佢
你永遠再唔會遇到好似我咁對你既女仔
知道實有人鬧我on9
初戀嘛
#唔好對男人咁好
btw已經放低咗好耐

屌你振夫綱呢 冇撚用，唔配做男人

我係絲

冇撚用 唔好講永遠唔會遇到我好似我咁好嘅人
呢啲人唔係要好 係要自己中意

飛甩鳩毛

可以係陰毛啫

曖昧兩年

同個ex關係唔好嘅時候
佢係tinder識左個新男仔
個男仔好識安慰佢
佢就鐘意左人
但分手果時廢事話佢聽錯乜 唔想袋錢入佢袋
到依家都以為我唔知

輸唔起 一輸就狂打字嘴炮對面 勸都唔停

有次仆街整親
個ex俾咗枝藥膏我 叫我返屋企搽下
之後散咗 係咁jer住我還返枝嘢俾佢
就唔到時間 諗住郵寄又話唔得
都廢事嘈咁多 同佢講過數俾佢買過枝
跟住佢鬧我點解唔過多啲錢俾佢買機票去泰國買
利申 由頭到尾佢都無講過枝藥係邊到買 淨係俾咗我就算

唔係仆街 係ON9到仆街
好似你咁

中學個陣有個男朋友
但大家住得比較遠一個禮拜見一次咁
拍到後尾我想佢黎接我放學
佢叫我俾返車錢佢跟住我又制
後尾因為大家住得遠又唔同學校
我同佢冷戰個陣佢同左佢學校師妹一齊
分手之後又係佢dfd面前唱衰我
知道我仲鍾意佢
就同我講其實最愛都係我想keep住同我一齊（但佢同個小三係未分手）
仲有好多好多好多撲街嘢
已成過去已放低勿相認

哇...好cheap

中山大笨象？

一聽就知唔係和平分手啦
關心嘅重點根本就唔係支藥膏到

用自殺威鳩脅我
屌最衰我驚鬼 驚佢死咗攪鳩我所以我忍！！！！
最後原來我on9 佢係伸隻腳去窗影相
屌

激死好彩最後我甩難
利申 絲

我係絲 我同ex都係學生
去旅行買機票book酒店睇演唱會
我碌卡畀咗先
佢奉旨唔會畀番我
借錢更加唔會還
有問過佢畀埋户口佢過數
Okay完就無咗回事
散左更加追唔番

其實我只係想AA 有無咁難

中學個陣放學要補習 我個ex個日遲落堂 我等唔切佢返課室就趕去補習 之後佢wtsapp屌柒我話我連byebye都唔同佢講仲當唔當佢係男朋友

驚鬼
btw雖然我都驚 但係點會成為分唔到手嘅理由

何謂放低

-情人節送一條三粒裝金莎
-我生日正日叫我同佢嗰班未見過嘅朋友食雞煲
-我另一年生日，無同我商量之下揀咗一間好貴嘅餐廳，AA(當時仲係窮鬼書生 )
-叫鬼仔鬼妹侍應過嚟落單，會舉高手講”傻ry~傻ry~~~”
到而家我都唔知落單點解無啦啦要同人講sorry
-覺得劉嗚煒無問題

去左個平時少去既地方拍拖
大家都唔知邊到有車返去
就一齊周圍搵有無啱既巴士
當我好認真睇緊既時候
佢見到有架返到佢屋企既巴士
連byebye都唔講就衝左上車
我屌佢老母 男人黎講都幾無風度

講漏左 我仲要未搵到車返去

撲乜撚野

小你老母三
撲你老母街

係狐狸精、第三者呀
咁簡單都唔識
仆街啦

ex好鍾意發細路仔脾氣
有日我同佢鬧交
當時我阿嫲入院，當日夜晚醫院打黎
話我阿嫲就黎唔得
我即刻係九龍飛的入元朗醫院
喊住打比ex，佢居然cut我線，仲熄埋電話

我屌佢老母啊

依家男朋友對我好好 我愛你啊男朋友

分手之後喺連登係咁開post鬧我
仲要個ac係我借比佢用嘅
分咗手後 佢就改埋pw據為己有

你條仔個時讀緊小學？
同個小學三年級既師妹一齊

小你老母三咩

痴撚線 好核突

同ex同公司
散咗之後佢出email俾全世界我地分開咗

excuse me?

屌 係咪之後就立即分手

唔係EX 係現任
幾年前福島地震核爆見我去過東京話我實吸到D幅射要我去身體檢查

可能九肚山呢

放風箏都唔撚識
去到人地鋪頭搞人地用緊嘅鍵盤滑鼠仲話 咦呢個唔錯
最on9都係我 竟然當初會同呢條友一齊

唔知算唔算on9啦

我之前同佢一齊住嘅
咁我喺屋企就真係咩都唔洗做
即係我想嘅話我係真係可以飯來張口
咁我喺佢屋企 所有家務都係我做
佢仲要嫌我做得唔好
話我呢樣唔識嗰樣唔識
即係我唔係話唔做 但係可唔可以唔好乜都老奉咁樣？
一返到屋企就淨係識點我做嘢？
我喺屋企 我爸爸同我細佬真係當我公主咁
小小重嘢都唔俾我拎
但係佢呢 要我自己一個落街買兩pack汽水 紙巾
我唔記得買就係我唔啱
有次我話 其實你係咪當我係賓妹
佢話 我係無錢㗎啦 你同我一齊係要做呢啲嘢㗎啦
喂大佬 我都無話啲咩
你氹下我唔得咩
洗唔洗我問一句就起曬鋼呀

我個ex好鍾意整公仔飯盒俾我
但我個部門風氣好少屈喺office ，通常出街同客食，佢又堅持死都要整

我心諗一番心意當下午茶食囉 ，點知連續好幾日啲飯酸酸臭臭就問佢點解啦 然後佢話因爲要整靚啲飯團嘅細節影上ig ，成日用手揸吓揸吓揸到熱壞壞哋 叫我俾同事睇吓就得唔好食

玩食物整嚟放上網扮賢淑，明知唔食得又唔撚講，勁戇鳩

係連登仔最愛嘅日本妹

去旅行呀？

打機打到燥底講分手

我唔睇得佢手機 佢就可以睇我手機
好多又係佢做得我做就唔得
岀軌 打女人

點解呢啲咁嘅仆街都會有女
反而啲老老實實嘅，又gentleman嘅會無女

又小三又撲街咁
支那人就抵比人玩啦

對對方毫無感覺 連怨恨都冇

有冇飯盒相睇下 好似好正

所有嘢都係
佢做就得 我做就唔得
佢去飲酒係正常social同朋友傾下計 可以飲酒飲到四五點
明知我唔舒服都一個msg問下我點都無
我去飲酒同朋友食下飯呢 十二點已經問我返未
兩點返就已經黑曬面成晚唔理我

試過有個ex，同佢打邊爐，將食完蝦d蝦殼倒番落去個湯底到話煲湯

日本妹killer會走出嚟屌你
你快走

最on9係入沙田買雞粥 tvb咩屌
大圍雞粥撚好食咩

過幾日就分左手

仲有樣係好小事但好撚on9
有次出街話自己有啲唔舒服
咁我咪用手摸下佢額頭睇下係咪發燒
點知都未掂到
只係撥開少少頭髮就縮到仆街叫我唔好掂
跟住全程都㩒撚住自己個陰
屌你老母成個MK妹咁

正常都係講excuse me啦
但佢份人自信過剩，當時真係唔好意思落佢面

而家諗返佢啲英文真係好正
廿五六歲人，已經唔係嗰啲倫敦金馬甲mk仔
Ig 自我介紹嗰欄曾經長期串錯一個小學四年班學既字，仲要adj, adv 不分
仲會講proud for you
望住佢真係心諗，香港嘅教育係咪真係失敗成咁

開佢連登no同username囉
應該前過五萬？

第一點反而覺得好好笑，如果下下暖男上身先假

不過第二點就⋯⋯⋯

Mean少少姐

佢可以同其他仔出街，包括佢啲前男友，但我同女仔fd出街就即反我面

咁講啦
當時2個都未夠20歲 好唔穩定
分手後我都無唱過佢
因為雙方其實次次都小朋友嘈交仔
只係今次主題on9嘢先講一講
聽聞佢有女朋友 宜家我都祝佢幸福快樂嘅

Ex唔食熱氣野 因為話對皮膚唔好
有一次佢發現我靜靜雞去食麥當勞 就嬲左我成個月 仲逼我應承佢呢世都唔再食

死仆街我自己食又唔關你事

次次同親ex去食嘢，間餐廳係佢自己話去，嘢食又係佢自己話要叫。嚟到之後佢聞咗一聞話好臭之後就冇再掂過 次次都係我包底
利申:絲

真係核突到
呢d係個人衛生同教養有問題

好生動 有畫面

咁極權嘅
自己唔食就唔畀人食

點解一開始果時會一齊
呢d 野應該個關係仲係朋友果時已經睇到

藍田喎

又屈我 條鳩毛你架

我覺得係條友係藉還藥膏黎想同你見面
但又調高黎賣唔肯夾時間

分手唔還錢
唔追都唔還

你係男定女呀
不嬲男同女幾點返屋企個標準都唔一樣

自膠
睇錯住沙田
咁就含撚啦

同我分手

太古有公屋。。。好似係

鬧交鬧到好興，佢話: 你唔好走啊，你試下走呀，我唔知我會做啲咩架！個樣仲要瞪大對眼捉實我手碗望住我講

個陣覺得佢知我住邊會日日搞鳩我，好撚驚佢

我頂撚死曬啲你老母呀

突然人間消失 唔再應機
分手都無句就完左

咁你ex知唔知你呀麻唔得

我個ex追都唔還呀

女

Dklm 唔食哂嘢唔俾走 成個小學班主任咁 我都淨係想開開心心拍個拖者 次次出街似行刑咁 分手之後真係好好奇有邊個可以同到佢咁自我中心嘅人行到落去

同我講 就算你生日我都唔會有任何表示
最後有同我講生日快樂

完全唔識欣賞我為佢付出嘅野
講野直到爆
辛辛苦苦幫佢慶祝完生日
多謝都冇句不特止仲話其實覺得好嘔心
嬲撚到即時分左手

小你老母三

是咁的，因為我ex性格本身就on9
所以佢做乜都係on9

真係慘 分左手大家好好彩

最on9既唔係個ex
係同過呢件垃圾一齊既我

痴撚線 屌

呢個世界應該無咩人做到你咁樣 分手無一個月又同第個一齊 感謝你個陣無番黎我身邊

外地讀書同咗個高我一級既男仔一齊，
有次想睇一套戲，咁去買定飛先，
佢冇時間，咁就我去買，
但果時唔熟路，淨係去過間戲院一次，
我問佢點去，我蕩失路，
佢叫我睇地圖

1.有次食飯，佢叫檸茶，見佢係到玩電話幫佢督埋，

佢加佢朋友話我（乸型）！

2.佢放你飛機ok,你放佢飛機就唔得！

佢話朋友好小見，我約佢先，佢甩我底，我話好嬲！

佢屌我男人咁小器

我放佢飛機果次，係有個親戚入院，

佢係電話屌左我好耐，佢話咁我今晚食咩呀！

屌我你親戚入院你有咩做到，嬲撚到cut佢線！

3.成日冇啦啦嬲撚埋d無聊野（果時同佢同公司），

幫同事做野/同同事傾計/做緊野唔我閒理佢/

同上司傾緊工作上既事，佢都要嬲，

話我唔關心佢！

4.有次話自己唔見左電話，想要我買電話俾佢，

我又真係on9到買左！但明明電話仲用緊，

扮借朋友電話！之後我叫佢賣左舊果部佢啦，

果時佢仲差緊我錢，想佢賣左都還俾我啦！

屌佢話好，轉個頭俾左細佬，

話細佬想用兩部電話打機！

5.成日行行下行甩手，拖番佢又問你做咩，

我唔知有幾多巴打會睇到我打既野，

你試下拖多兩下都俾人甩，你唔走都唔會再拖啦，

之後我地去睇戲，睇驚栗片，

睇睇下我拖住佢，佢冇反應,

但我都覺得血腥，佢就甩鳩我隻手,

出左戲院頭也不回番屋企！

之後whatapps嘈左幾日，

講左分手！

過多兩三個月打黎道歉話做左人地第三者，

而果個人都冇我對佢咁好，

我聽完哦哦哦就算！

我想講，我好憎你！

你真係第一個對我咁撚差既人，

仲差過之前個前度，

個電話仲打黎話唔想成為第二個俾壞經歷俾我既人！

你食屎啦！！！

陳小姐

笑到我

咁答有咩問題

信個啲幫人洗黑錢既騙案
俾保證金就會入幾十萬落你户口

有次同ex旅行 佢半夜塞條j入我到 第二朝同我講尋晚我強姦咗你

有架，前度12日內，

有個前度仲勁，兩日！

呢個唔夠3日後悔想搵番我，

我屌鳩佢，你當我係咩呀

想像下我有幾驚鬼

小乜撚嘢三?
你係00後定新移民?

原來咁多痴線伴侶
BTW 可能真係好女配賤男
好仔又唔見得有人理

朝早要做一個全身麻醉開刀既手術
到我訓醒睇電話 見到佢一個msg都無
我咪主動同佢講我做完手術喇
但佢一路都無應我
個時心諗可能佢忙緊 lunch就會揾我啦
點知最後佢食完lunch先應我機
話因爲farewell同事 所以無揾我
個下真係唔開心到喊

仲一齊緊 但依家諗返起都好唔開心

分得啦屌 咁撚鐘意d同事成班一齊屌屎忽啦

呀仲有，
有一次佢有啲嘢要俾返我，我話不如順便食埋飯啦，
咁佢就話夜晚有嘢做唔得，所以我地就約左喺地鐵站交收

去到見到大家，佢第一句就話”咦，出面落緊大雨喎”，佢嗰陣帶左把大直遮出嚟
咁我交收完之後就要去距離地鐵站大約五分鐘路程既地方
但我無帶遮，就問佢可唔可以遮一遮我去嗰度先走

佢一口就拒絕左我，話啊媽話落雨要趕返去收衫，同埋我去嗰個地方一直會有吖遮頭

第一，我一出地鐵站就已經見唔到仼何上蓋 者係佢呃鳩我
第二，落雨要趕返去收衫，我地交收既地點係油麻地，佢住大圍

仲有一件，就係有一次約左佢
臨去到目的地佢話屋企有事，要遲少少
咁我見佢講到屋企有事咁大鑊就唔過問太多，叫佢慢慢唔好急
最後我等左個半鐘(仲要無得坐...)
出到嚟問下佢屋企件事搞掂未架
佢先話件事原來係阿妹整緊豆漿，要等佢整完，唔飲唔俾出門口

比我chok到佢同另一個女仔出過街
佢：溫書姐冇乜駡
我：點解唔同我講
佢：驚你唔開心
我心諗你更加唔開心

做全身麻醉嘅手術都可以不聞不問我唔明仲有咩理由唔分手

1. 我去佢屋企拜年買左日本士多啤梨$400同靚既日本餅

佢去我屋企拜年就買mercy朱古力同百佳提子

好撚失禮 前提係我覺得岩岩拍 唔想咁快見我家長，佢死話自己大方得體，有咩唔見得？

2. 佢食煙飲酒，去我屋企過夜，我叫佢唔好食一晚，死唔聽

3. 冇公德心，鐘意係房扔煙頭落街/做火車頭/屋企痾屎屎積唔清....

4. 斤斤計較但又要話自己好大方

我都有類似經歷
當年中秋節入院
已經好唔開心又好驚(懂性之後第一次入院)
佢話會入嚟睇我，咁我就一直等
等到都過晒時間，搵又搵佢唔到
佢先話忙住同屋企人食飯，食完要開ot
之後就一直灰剔啦

不過後尾知佢成日去lkf，所以真係唔信佢中秋節咁神心ot囉

唔係ex係現任
成9日發細路仔脾氣 我忍
最絕係呢句 你走呀,唔好搞我,我唔想見到你
我都冇走陪佢 佢就屌9我
好啦 我頂唔順 我真係走
你老母又話我真係走
又同人講我唔陪佢又唔氹佢
好難捉摸呀

一齊緊但心裡面已經當ex

一齊咗幾耐

自己得唔得,因為細個唔識諗,對一個對自己好好既女仔單方面分手,仲講D好撚ON9既說話HEA鳩人,兩年之後想搵返人,但係人地覆左兩句之後BLOCK左我,我真係好撚ON9啊!!!!!!

你將來一定會遇到更好既男仔㗎 加油c打啊💪🏿

呢啲group引左好多child登出黎

Post

冇計呢啲 蘇州過後冇艇搭
個ex搵返我我都冇理 不過冇block

你係其中一個

傾電話時
佢聽唔到就屌我講野唔清楚
我聽唔到就屌我無聽清楚佢講野

去旅行佢話去過幾次可以做導遊，結果係我睇gps帶路，有時收唔好就屌我唔準備好

請一餐半餐同人講我同佢AA，但十餐有8.9餐我埋單

生日半年後先補個生日蛋糕俾我，仲要係我自己揀自己俾錢

帽完我先送第一份生日禮物俾我

.....

如果你睇到呢個post我祝你長命百歲一直有性病

1. 我去佢屋企拜年買左日本士多啤梨$400同靚既日本餅

佢去我屋企拜年就買mercy朱古力同百佳提子

佛山得唔得

點解咁on9都媾到女

分左手後一個月到無啦啦係ig打左篇野話我煩住佢
連ex個姐妹都問我發生咩事 我

不過可能唔係話緊我啦下

比較想知上左車有冇幫手搵佢坐咩車
雖則都係7

第一個 same here

度縮到仆街
以前同佢不嬲拍拖都AA制
食餐譚仔大家叫杯野唔同價錢
佢都要計返你杯凍檸蜜係要比多5蚊
除唔盡既數 比如33蚊 都要比返16.5出黎

有咩事一罵交即走 例牌熄電話唔覆機消失
十次有九次都要我去柴灣搵佢 （利申住荃灣）
夜一夜我走都係送我落去搭車即上返去訓

分左手周圍同人講我迫得佢好緊
但自己識埋一堆app既女flirt

我知你有上連登
祝你快啲仆街死

屌唔睇真係唔知呢個世界有咁多咁戇鳩既人 而家有好好既男朋友真係要好好珍惜咪撚放手

有報應未

發哂脾氣唔俾我用自己相做icon
話我係想引狗公 俾帽佢戴
自己又可以用同其他女仔嘅合照做icon

自己聽唔到我講嘢就屌我講得細聲
我聽唔到佢講嘢就屌我唔專心聽

唔係講玩 點解咁撚肉酸 咁撚度縮 屌

算啦 可能本身都唔適合 搵到新既咪好

周圍同人講我係牙籤仔

瞓緊覺嗰陣
明明無佢成晚係咁搶走晒啲被
點知有吓我好細力搶返啲被
然後佢醒咗
佢問我：你做咩唔冚好啲被呀！
仲要係真嬲

無呀 我仲好鐘意佢
雖則我成日覺得我對佢黎講係可有可無

次次同佢出街都遲到（例牌遲半個至一個鐘

有次約佢1點 佢4點先出到黎 企咗係街到3個幾鐘呀

最on9係wts問佢係邊唔覆 算啦

打電話比佢又話黎緊

最後佢同我講話去咗郵局寄野

我面都黑撚到仆街

Aa果個 here

係ex屋企因為啲小事鬧交，佢屋企人已經出曬黎勸交。
我諗住既然都燥底，一陣開口再嘈會傷到大家，咁我提議話不如我返屋企先，大家冷靜下夜啲再講。
點知佢突然間好似猩猩咁狂拍打自己心口打到bomb bomb聲咁話「如果你依家走，我就出門口跳樓」（佢屋企係唐樓黎，一出門口就係走廊果啲）

唔記得最後點啦，幾年前既事，最深刻真係bomb bomb聲個幾下

有女
但用同其他女既相做icon?好有問題

佢想出街就要我陪佢，ok

到我想出街就推三推四，黎得多就冇癮，主動同佢講分手

改善，下個女友要珍惜

個EX 未撚吹乾個頭就瞓上我張床痴撚線公司，好聲好氣同佢講完仲閪我面

行刑

分手賤過狗
一啲風度都冇

你地D EX咁ON9都有另一半
點解我唔滴濕廁所,生日唔會帶你同班FD食飯都可以無女
係咪我唔夠ON9

你呢件事令我諗起有日夜返屋企，好似9點10點左右姐
行行下有個變態阿伯跟住我，之前仲同我平排行，係咁上下望
我嚇到打比ex，不停亂講野等自己無咁驚
聽到佢無乜出聲，心不在焉咁，問佢係咪同人whatsapp傾緊計，佢話係，有個女仔朋友失戀喊哂，同佢傾緊計，(條女我未見過)，我嬲嬲地叫佢，咁你搵人傾啦，佢哦完之後唔記得講咩，就cut左我線 我屌你老味
之後我喊到仆街，衝左入商場，個老野先無跟住我，隔左十幾分鐘先敢走出去商場，諗返起都覺得好撚核突

禁止我同男嘅有來往 屌你老母我同一個女TB傾計 唔撚喺男人嚟 佢都可以嬲我嬲撚咗個幾禮拜 最撚on9喺個陣嘅我覺得自己有錯 好彩分咗手

屌 癡撚線 仲一齊既話 再嘈咪連刀都拎埋出黎

暫時見到最厲害係呢個

我前任，前前任，前前前任都係一個月內

睇得出佢精神都唔係好好, 似係有病

到講分手個時我都費事直接同佢講，我搵猩個common frd whatsapp講左就當算 之後佢係咁搵我老豆話唔想分手呢樣個樣
一個月後咪又係同第二個女仔一齊左
唔知個女仔有無比佢虐打呢

無啦啦消失一個月，完全唔覆電話

猩猩?

中學個時同條女一齊無耐
有日夜晚兩三點打黎
問我 你有無掛住？
我個下被佢嘈醒仲諗緊要點答佢
佢下一句就話佢係我屋企樓下
要我落去見下佢
落到去 見左5分鐘就叫我上番去瞓

分手屈我有第二個 仲話當佢ptby唔洗比鐘錢啊 分手後要比成千蚊佢唔係就繼續唱 話繼續挽大佢 叫埋佢個ex一齊兇9me

應該係一齊去 扮哂野自己去

不要再說了

佢老母仲要係佢出軌
我地嘈緊分手冷靜個時
三更半夜打黎話
「我知仔係唔岩架啦 但你有無諗過你啲性格要就佢多啲 做人唔好咩都咁急燥」
我屌佢老母 我做人洗撚你教
搵得個零錢就睇唔起人地個女 無耐就即分左

呢啲仆街同其他留言既巴絲一樣
都係一個月內即刻搵到第個
不過我信有報應架
而受左苦既你地
都會好似我咁苦盡甘來搵到個好好既另一半

咩人黎
呢啲廢柴 真係破財擋災 分手仲拎掟煲費

最深刻真係bomb bomb聲個幾下，唔知點解好好笑

屌你老尾 個ex星座撚嚟
：我xx座 係咁架喎 你唔鍾意都唔關我事

痴撚線

猩猩 仆你個臭街

佢提出分手
分咗手幾個月後追返我 話發現自己好愛我
一齊返一個月又提出分手 話對我已經冇feel
跟住分完第二日 就同第二個女仔錫
最後仲否認同我復合過

屌佢都曬口水嘅賤種 仲要我同曬所有人講係我對佢唔住比帽佢帶

但你話aa制喎 咁一人食一件 比一半 好合理啊

咁多極品 好過癮

Ok你贏

好多都好撚好笑

嗰時有正經野搵佢唔覆
之後有朋友見到佢打緊LOL 我咪講句你打緊機同我講聲咪得 佢死都話冇打機 睇緊電視
cap埋圖寫佢online就發我爛ja話我搵人check佢
過咗排就發現佢係買分代打狗 我怪錯佢啦 佢原來真係冇打機

自己一個無呢啲煩惱，幾好

嗚嗚嗚.......

唔知算唔算on9到仆街
條女日日打機打到上哂腦
又會廢寢忘餐 打到天光
睇完我whatsapp唔會覆我
淨係覆網友機友
叫佢多啲搵下我啦
就比佢屌到反艇
又話我唔體諒佢
又話我又想嘈交
根本成個人生入左虛擬世界
我覺得幾on9 都幾仆街

我出去打波 個ex見到我facebook online 要我影相俾佢睇我係球場打波 諗係都覺得on9

我ex係160死毒撚 然後我高佢7cm
所以我同佢出街嘅時候唔可以企直 唔可以高過佢
屌你老味縮到攰 想挺一挺直條腰骨抖下
然後一高過佢就會唔開心/發脾氣 癡撚線
仲會嫌棄我生得高 話女仔矮啲先可愛
屌你老味啦死撚毒 我都未撚嫌鳩你矮呀

我個ex未處理好佢個ex(垃圾)嘅關係
一直比個垃圾煩住
仲要約我個ex出去
個垃圾仲威脅佢話唔赴約就搵人打鳩我
我心諗乜撚野年代
自己比人飛都算
人地有新戀情都要阻住晒
點知我個ex又on99咁應承
仲要唔只一次
次次瞞住我但係我次次都發現到
屌鳩完佢都係咁
Sorry for 1999

你都幾on9嫁喎 仲唔分

靜靜雞收埋我包紙巾話用黎掛住我
靜靜雞以為我唔知寫d肉麻千字文係我本日記空頁
好on9
但係分左之後睇親都喊

繼續閃

去某主題樂園玩攤位遊戲 贏咗4隻公仔
ex話當係我嘅聖誕節、除夕、情人節、生日禮物

係我我會直頭請埋假陪女朋友去做手術

網上識？

冇錢又唔返下parttime 成日要㨂工做 話乜撚野呢樣又辛苦嗰樣又辛苦 又話唔係佢呢啲人去做
成日開親口都問我借錢 次次同佢屋企人去食飯都問我借錢埋單
冇撚禮貌加又憎人有錢 我有時啲fd出街 咁人地有錢少少就冇啦啦搵人入鳩人 又係道係咁屌 事後問返又話覺得人地好on9 有錢但係個人冇撚用

講真女朋友有事點可以唔理 樓豬真係

成日睇呢d po 就覺得點解咁既人有女我冇

約左一齊去澳門，前2日問定上環定尖咀出發方便，佢就話上環出發。點知去到上環等左佢半個鐘先話係佐敦落堂黎緊，仲要問我上環定尖咀架船會快d?

你老母 如果信德中心有龍票賣，我一定自己出發

睇晒呢個post，點解啲人拍拖可以拍到咁自私

有套戲好想睇 叫佢陪我睇
點知佢話睇左

同個ex係同事
平時就算我翻遲半個鐘都唔會等埋我一齊收工
但係會因為約左朋友而留底做多三個鐘
嗰刻先知原來自己地位係咁低

最尾個件好似，但係係現任
佢臨岀門口前幫家姐修眉仲要唔通知我，結果我係樓下企左一個鐘。唔打電話催佢都唔知修緊眉。

仲要只准佢遲大到。不許我慢半秒

正常啦 好人係識仆街嫁

痴線 成三個鐘點解會等

靈異wor

我ex未同我分手就同前前度約炮(有wtsapp對話但未知有冇真係做),之後分手後第一日fb同其他人in a relationship

聖誕節約食飯，係去佢早一個星期同其他女仔食過覺得好食嘅餐廳 ，都算啦，點知唔book位，話佢地去個日間野冇人所以唔會冇位，當日去到點知間餐廳個日冇開唔做生意

沙田有乜雞粥咁好食要專燈咁遠入去買
介紹下

仲有佢習慣11點左右就訓教
所以就算我同朋友出左街 11點都未返屋企
佢都可以好安然咁話訓教
佢話香港好安全 無野好擔心喎

其實你地真係好夾 兩個都咁on9

唔想放佢飛機

我on9姐 佢愛自己多啲 不知幾醒

真係邊道都會有仆街 同樣我ex係連登絲打就好撚仆街

其實做乜唔分嘅 佢好正？

咁似我一個舊同事嘅情況

講真 我又唔覺得佢仆街
佢唔係唔愛我 至少佢係一心一意咁對我
只係佢唔係將愛情放係第一位

我係話同樣係絲打 你就咁好 我ex就咁on9

比人抄牌，ig. 話因為唔識拒絕人，個腦會短路而比個陌生人。

say個no真係咁難？ 叫佢比我個電話or ig, 幾次都話load唔到，唔記得

成日玩鳩得撚鳩我就得 我嬲就話鳩我唔玩得
到我撚返佢轉頭就起晒鋼 發晒脾四咁
仲有叫我上佢屋企 然後睇佢隻松鼠狗對住我吠同睇我出醜 屌而家諗返起都諗返起覺得我先係佢隻狗隻松鼠狗先係佢條仔

最近聽講佢隻松鼠狗唔知失明定單邊腳斷左，大快人心

太多錯字

成日玩鳩我撚鳩我就得 我嬲就話鳩我唔玩得
到我撚返佢轉頭就起晒鋼 發晒脾氣咁
仲有叫我上佢屋企 然後睇佢隻松鼠狗對住我吠同睇我出醜 屌而家諗返起覺得我先係佢隻狗 隻松鼠狗先係佢條仔

最近聽講佢隻松鼠狗唔知失明定單邊腳斷左，大快人心

簡矮過自己乜心態

喊住打畀ex係咩玩法

呢段野 真係好乸型

我都係 問都冇問 不過已散

港女都要有狗公自願寵佢先有得做

一齊左一年 發現佢唔識串我個姓

利申關係stable 其他野都好好

想搵個可以A A嘅更難

佢就可以同其他異性出街，我就唔得，雙重標準到仆街，最後仲同咗人地一齊
大學有個男仔錄音問我參唔參加活動，佢搶咗我部手機聽完個錄音就掉翻部手機俾我，跟住嬲撚咗兩粒鐘。
諗住一齊出去過夜爆房，點知大家沖完涼佢就話唔想做愛。問佢點解唔想就係間房到發脾氣大叫：我唔就係唔想咖啦！好撚on9，longD咗好耐難得一次一齊過夜，最後發現原來係鐘意咗其他人
又小氣脾氣又差，屌佢老母

諗起吳孟達

自己去船p就得 我同fd返大陸就唔得

佢自己瞓到半夜醒咗就係咁wts我
咁啱我醒一醒覆咗一句又瞓返
跟住佢話我掉低佢一個人
叫曬春又呢又路

扮單身玩tinder
約人出街食飯

挽你老母

自己話要陪我過生日，之後約咗frd去旅行
扮唔記得定點，提都冇提陪唔到我過
飛到過去夜晚先一句whatsapp生日快樂

話落雨嘅話黎接我，明明落緊，佢話冇雨

Flirt女以為我唔知，message果d佢死撐話朋友
結果冇耐搭車果陣畀我撞到
後悔冇即場戳爆佢

每次見到佢係我面前交戲都覺得佢可以攞Oscar
但有時d大話同解釋真係太on9信唔到

太多on9野不能盡錄，但盲目愛人嘅時候智商為零察覺唔到
當初同佢地一齊嘅我先係最on9

要同佢結婚 生仔
先可以同佢一齊
最尾因為E 啲嘢所以分手
不過好彩分咗手 如果唔係有排我受

唔肯幫我含

呢個世界就係咩女人都有
但係點解最尾分手收場？

嗰陣大家都係中學生 日日放學/食lunch都要痴住我 同friend一齊都要跟埋嚟 都唔緊要喇
人地食剩放咗係度 佢會清晒人地個碗入面嗰啲
食譚仔永遠剩係叫淨米 叫人俾餸佢食 又等人地食完食人地食剩嗰個啲 係男女食剩都食
試過有個女仔friend唔舒服 個漢堡包食咗幾啖無食 佢就話你唔食啦？咁俾我啊 個friend勁尷尬話唔好啦唔好啦 佢一嘢就搶咗個包嚟咬
其實你環境唔好我無介意過 但我嗰陣都基本上7成時間我請食飯 唔夠食咪我請你食多啲囉 但成班人係度你一個男人可唔可以唔好咁痴撚線

罵到我喊後搵手機錄低我喊 叫我send俾人睇我喊得幾樣衰

成日係出面叫我含又冇得洗
臭到

1. 會屌鳩我踩到佢對鞋，好似我係特登咁
2. 食飯我冇帶紙巾，又屌鳩我，話唔帶紙巾學咩人做女仔呀
3. 成日拎我同佢ex比較

食乳鴿好出名果間
咁我當然無買比佢
去咗觀塘買算

仲未講完
Part 2係就咁張碗粥擺係佢門口
叫我千其唔好按門鐘
因為唔想驚動屋企個阿婆
我就咁放低咗
我連外賣仔都不如
送外賣都有得見佢一面

當街大吵大鬧大喊
一堆中產思想 唔係佢standard就覺得係異類
諗反起真係解脫黎 憎同唔開心既感覺都無乜 因為自己本身都想分但唔想做衰人
學到好多野無後悔 eq再高左
其實 大家都對大家幾好既 係兩個世界既人姐

我都好羨慕佢地有呢d煩惱架

唔係我本人，係我個 fd （男）同佢現任（女）

背景：
佢之前鍾意咗個女仔，但勼唔到
求其搵嗰個女仔啲 fd 拍住先
但佢係喺人哋炒大鑊嗰陣乘虛而入
佢之後竟然同佢條女講返條女只係 placebo

正題：
1. 同個 fd 打開機，識到啲女s
啲女聽到有把女聲（條女喺我個fd隔籬），問係邊個，佢話係佢啊妹
( 有次同一個玩得幾熟嘅女仔玩嗰陣條女問我“啊妹”係咪真係佢親生啊妹 ，我暗示畀佢知係佢條女，個 fd 嬲咗我幾日話我爆佢大鑊 )

2. 成日喺佢條女面前同其他 game 識啲女一齊玩

3。之後又再識到條女（a），佢話對嗰條女有好感
成日光明正大噉喺條女面前同佢玩

有次佢當住嗰條女（a）屌佢條女： 我寧願搵啊 a 都唔搵你

見到我心諗條友真係有料

同埋點解好男女會冇女

睇到我淚水划至嘴角 d仆街都可以有女 我正正常常就A0廢物

買在機票，隔日話有事唔去得，問點解，個時颱風季同有事，但乜事唔講.

最後一頂死罪

咁佢上左車有冇繼續幫你搵？

我都有個ex係咁 好撚憎人威脅自己
條仆街仲要介手 講到好撚大鑊
然後我頂唔順佢煩尻我 我就見咗佢
你老母 條痕淺到我搵吾到
然後照分手 條仔夠膽死同我講
我仲留著佢送嗰啲袋同頸鍊姐系仲鐘意佢
仆街我慶撚到火屎 夜媽媽12點幾執好曬啲嘢dum咗落樓下垃圾房

你有冇返工

屌佢老味男人老狗成隻貪錢港女咁幫佢講好說話
唔用on9真係諗唔到另一個更貼切既詞語

算係咁啦.....
我老婆真係試過指住robot 呢隻字問我，呢隻字點解 。
我以前返工真係見過有人寫I is a technician 咁上下

利申:我老婆讀HD 果陣話佢d英文係班上數一數二好

出去叫雞仲要有性病 話男人叫雞好正常 女人唔會明 緊係唔撚明啦 onL79

話屌你 以為佢住沙田

成日話自己係一個好著重溝通既人
但分手一句唔講咩都block哂你

但最開心係咩
佢成日提佢ex對佢點好
以後唔會再有人對佢咁好
分手係因為個男唔會結婚同生小朋友

我見個男前排同第二個結婚

印象中，病緊唔可以食雞肉、飲雞湯。

佢生日我送過千蚊佢鐘意既鞋比佢
我生日佢係淘寶淘淘撚左個舊幾水既
電擊按摩器比我
唔係話錢問題 可唔可以用腦諗下我鍾意咩
花d心思諗下都懶
唔係我ex係現任

以前中學同ex一齊去補習
補補下習睇我電話
問我點解whatsapp有男仔搵
大佬呀呢個世界唔係男就係女架啦
無聽我解釋就啪枱揹袋走人
痴撚線

我on9 D
佢帽完我，我仲想同佢係番埋一齊

呢個堅賤格

咩教育程度我想問

條八婆派帽不特止玩埋做人小三

唔飛唔得

好問題
九龍區約band1尾band2頭英中
但之後ive都讀唔掂

嗰陣時抑鬱，有次同佢講話有啲想自殺，覺得冇動力生存落去。佢話我好煩，成日覺得自己係悲劇男主角。就係嗰次就開始心淡。

Ex 男友日日發脾氣，要好睇佢面色，有時佢會自己講講吓野就嬲，攪到我都好大壓力。

同ex一齊時其實兩個都冇咩錢 通常aa
一係就有多d錢個個比住先（不過通常都係我 ）
跟住其實逐d逐d都過千
咁少少野一齊開心一齊食就算啦
唔講還唔還既後話先 有時到返佢比 我話打和啦
佢就話下點解 佢係唔記得自己有差我咁多
唔記得都算 但佢比個d佢就記得勁清 會同返我講 話返轉頭

分左手後佢玩tinder比我見到
同人講分左手一個幾月 明明一星期都冇
話我唔比佢見屋企人占有慾重
但次次都係我問佢幾時見 就晒佢
我見朋友 男性朋友都算啦 女性朋友佢都好呷醋話我冇陪佢 依家邊個占有慾重啊
為左扮靚d見你買貴d化妝品 好用好睇d 佢仲同人講都係佢比錢 又話出去食野通常都係佢比
你一仙都冇比過

Ex好鐘意傾電話
要求傾電話唔可以停一分鐘唔講野一陣
要keep住講野
唔講野就嬲
有時睇一睇電視就話唔理佢

成段野都幾似我ex，特別係放飛機、小氣同甩手

我ex都係帽事

仲要一樣姓陳

以前條女成日當我狗咁洗
有一次我頂唔撚住，問佢做乜成日當我工人咁洗
佢就話：人地話好既男朋友就好似工人咁，又要好似爸爸咁錫我
我聽完之後都唔知講咩好，唯有繼續申返條脷出黎，汪

冇撚得救

屌你，似層相識
可以傾足6個鐘，就算無野講都唔俾你收線

愛得太深 我都試過 仆街 個陣個腦畀人坐撚住左
帽完我 我竟然個陣體諒佢
訓醒第二朝發現自己太on9 又嘈過 分手

去旅行 同房訓同一張床
著件性感睡衣訓 唔比屌
但訓緊又會攬住你 用腳撩鳩你

英中 ？ 埋單都唔撚知講咩 香港教育

咁撚多野講咩痴撚線

如果調轉角色呢？

D死臭雞鍾意on9多過正常人嘛

聽到你咁樣講我又諗起啲嘢
好記得DSE完咗之後 有個中同同我地講話想做英文老師part-time賺下錢
我地呆撚左 個個都知佢英文on9 我屌佢老母
先唔講佢DSE 最後英文得2
佢平時用啲英文係咩you is my sunshine, I will won't xxx 都唔撚知佢個2點拎返黎

我係佢個EX, 我同佢講分手, 好ON9呀我

Bboom bboom

呢個正呀喂

男人老狗信星座

睇完都覺得辛苦,一個人真係自在D

你的樣子如何...

俾啲垃圾當狗咁撚

岩呀 正常人點可以做到咁肉酸 痴撚線

爭我錢到宜家都唔撚還
男人嚟講你都算極品

1. 分咗手當我工具人，有用就叫我幫手，幫完佢啦，佢冇需要果一𣊬間就即刻灰剔。我又要犯殘，次次都狗衝去幫佢

2. 邀請我去佢阿哥婚禮，我冇去，事後聽識嘅人講佢帶埋現任去⋯⋯

3. 幾個月冇講野，突然有一晚叫我出去，話想傾計，話冇人可以講，出到嚟講依家嘅感情煩惱⋯⋯

總結：我係狗

要數真係好撚多
1. 爭人錢唔撚還 到宜家仲可以理直氣壯話自己無
2. 一齊果時背住我偷食好多女 仲話自己好撚有魅力
3. 情緒有問題 有暴力傾向 少少嘢就發鳩曬脾氣屌鳩人 eg. 試過屌鳩人搞到人哋俾炒咗
4. 滿口大話 所以唔記得自己講過啲咩

屌，我都試過
仲要係零晨
電話都冇個

On9 咁撚中意懶
唔撚懶自己夠爸阿媽做咩生你出黎 唔生你連暈車浪都唔會添

唔係埋單，佢係無論乜都”傻ry”左先
例如去kiosk買小食，佢會講”傻sy~I want a French fries ~~ ”
有時對住香港人都照”傻sy ~”，ig又要打英文
其實英文唔叻真係唔係問題，但你唔好好似啲偽abc港女咁，懶撚係嘢滿口英文，但下下錯啲低能嘢啦

exact7ly

Ex都有睇開連燈 我希望佢睇到e個post 睇下自己中左幾多樣 自己檢討下

包佢日本機票 個時佢話無錢去 我出住先
英國機票個時佢話會過黎搵我 點知到最後我包佢過黎

打女人出軌我都算
屌你老母出面借財仔 仲要俾我知道左之後跪係度同我講做人好辛苦又要死又盛
我都算 幫你清左條數 以為你生生性性
最後上年十月我係香港突然入左醫院
訓左成十日醫院
屌你老母一次都無探過我
後尾俾我知道你係同個第三者出街都唔得閑搵我

原本都諗住覺得仲有感情係度仲想隻眼開隻眼閉，屌你老母你連扮關心都做唔到，即斬

忍唔住都要講句
「綠帽綠到我咁，我咁都仲忍到，連我都覺得自己係神人。」

不過好好彩，你已經係ex
但其實你唔on9,最on9係同過你一齊既我姐

賴

出軌果啲唔講
有次同佢食野 間餐廳有辣有唔辣 佢唔食得辣
佢一開始無話唔想食 坐低叫哂野食先話其實佢唔係好想食呢間 屌咁你唔一早講
之後我見佢食得咁慘 我就話我比錢啦呢餐
點知間餐廳收cash唔收卡 咁我話我唔夠cash不如你比埋唔夠果啲我陣間禁完錢比番你 （其實餐飯好似$700到）
佢唔制 跟住我要食食下離開間餐廳行左十分鐘先搵到間些粉禁錢

中學時嘅ex 一齊三個月突然同我講想專心讀書而分手 轉頭唔夠一個月就同第二個女仔一齊

下次問下隔離檯有無靚女,問佢有無現金係度, 有既話就話payme 俾返錢順手抄牌

幾年前嘅事 果陣仲未有payme嘅出現

我ex 大我五年，
件事發生喺八月嘅時候，咁有一次我哋去完旅行反香港，佢突然話第日要陪佢去同佢啲同事玩獨木舟，
但當時我仲黎緊m，
好似係第二日，又m痛，啲血又流到baba聲，
我就同佢講我唔想去玩獨木舟，想喺屋企休息，
但佢係都要我去，唔去嘅話又話我唔參與佢圈子又盛，
咁我第二日都係去左喇，當日我已經好唔舒服，又熱、又曬、又無茶防曬，都算
去到沙灘我話我唔係好方便落水，叫佢自己同同事玩住先，我自己可以喺岸上等佢，
點知佢又唔高興，好啦，咁我最後都落左水，
佢仲要我劃獨木舟，好喇都算，
去到海中心，當時氣溫應該係有35度倒，超熱，
佢啲同事落曬水，我叫佢都落水玩，
點知佢話要陪我，唔落水，
之後我聽到佢同事話，”嘜條女咁煩嫁”，
搞到我好似阻住佢玩咁
嗰時我已經好唔開心，但都一路堅持繼續同ex玩，
但出海出左一段時間後，我啲m血已經爆曬出黎，
加埋啲海水搞到我條短褲濕曬，仲透埋m巾個型出黎，
我真係覺得自己當時好慘，點解會搞到咁，
咁我就話想上岸處理條褲，咁好啦，
ex就同佢同事講我唔舒服想走先，
相信經過呢件事之後，
佢同事當時肯定係覺得我好麻煩，
但其實我真係成個過程都好辛苦，最尾仲要曬傷埋，
皮膚超紅超痛，
當時我諗，咁大個女都未試過咁慘，喊左出黎，
但佢就咁望住我喊，安慰或道歉都無
仲講左句”我都曬傷，我都好慘嫁”
DKLM,我都唔知點解會有個咁撚自私嘅男朋友，
最尾我喺件事發生後2年先散，足足頂左佢4年，
呢件事真係好深刻，到死都會記得

咁都一齊到

俾我發現咗佢喺外國有第二個
之後扮自己有雙重人格話自己精神有問題，又扮到自己其實好唔想
最後返嚟香港嗰陣係咁求我，叫我搵方法醫佢，叫我原諒佢

有鳩毛好閒遮 自然脫落

痴撚線 演員咩

出世到依家都同我玩躲迷藏

頂足4年 好癲

用$6000買HK Express去大阪機票算唔算

唔係Ex
但係搵到佢private IG打千字文咁話忘記唔到個女仔 (仲要冇一齊過 係佢自己叫春)
又試過出軌俾common friend見到
覺得自己好傻點解仲未分到手

俾我啱啱發現嗰陣 佢直頭唔認
佢話我睇錯(明明有哂相)
再之後就話係佢唔記得咗自己有做過 唔係佢想咁做 係唔知點解有把聲引導佢

去食放題 佢叫哂成枱野食
跟住話食呢d 好高卡路里 你唔好食

咁食放題黎把撚咩

每次ex出軌比我發現我嗌分手佢就話要跳樓
好囉我心軟 話唔分唔分 先知佢根本係到打緊機先唔聽電話 得我咁on9係咁打比佢仲係咁喊
利申佢出軌3次
同我一齊緊鬧緊交但用啲勁曖昧嘅status問佢咩料就話無
叫佢改仲唔想改 到最尾先知我又帶帽
分手你有第二個好意思問我拎返你啲嘢？
我比你仲要唔撚還錢
你咁撚仆街我都仲放唔低 做唔到不痛不癢
我最on9
利申絲 祝你仆街死 你女朋友都係

Long d 啫，一年見兩個月面， 可能我打啲野，女人先知有幾慘

on撚9 佢講出黎自己唔覺得好笑嫁咩 好厚面皮

我係男人都知M痛行步路都唔舒服啦，仲逼你落水玩獨木舟

一齊食完飯，打算送佢返屋企 (10分鐘路程)
佢唔俾我送，以為佢想我早啲返屋企沖涼休息
結果我同佢一齊返到佢樓下，佢攞個耳機出嚟，佢話其實頭先想聽歌多啲

嚟我屋企嘅話，佢例牌因為遲出門口等原因遲半個鐘
佢就到嗰陣會同我講聲，等我落去接佢
有一次估唔到佢早咗少少到，我遲咗幾分鐘落去，佢話條街好熱，鬧我點解唔一早落去
心諗你遲半個鐘我都未出聲

我屌 同你差唔多
佢大我一年唔同級 咁考試嗰陣佢早考完 我重有科要考 佢係咁叫我唔好理照走 當然睬佢都傻 我去完佢嬲到爆炸仲係地鐵站打我一巴

咪就係，佢仲要唔appreciate我所做嘅野，我都唔知嗰4年點頂，仲要知佢long d時出軌，好彩我畢業前醒左同佢講分手

我明

笑咗出黎

一齊個時餐餐AA,試過佢比一餐，之後追返我還錢

比我發現到佢用wechat附近的識女，又同啲女互send自拍

分手個時同我計，要我過返皮幾野比佢做分手費

唔係ex係現任
又係比我揾佢同另一條女講野重要Deleted
明明講嘅野冇乜特別 話驚我唔開心所以唔同我講加deleted

分咗手咪好 其實佢咁逼你都知佢唔愛惜你，鍾意極有限

有人明就好！

去吉之島買外賣返屋企食
佢食完就入我房
剩返我自己係廳食同洗野
我阿媽仲同我講咩咁慘自己一個食

其實我都唔中意佢嘅，只不過初戀傻傻地咩都唔識，比佢當狗咁撚，比佢lead住行

同ex番同一間公司
果日佢放假去脫毛
去之前已經叫佢唔好再簽treatment
點知佢whatsapp我話：我又比佢說到簽左6萬
但佢戶口得900蚊

EX唔鍾意我睇AV, 會check我上網record, check電腦file record (以前會BT AV)
會login我gmail睇我youtube record, check有無睇啲 不雅影片
會check我wtsapp 同 男仔啲conversation (無錯係男仔, 因為佢知我專一唔會撩女), 如果俾佢發現啲朋友send啲 J圖俾我, 佢會嬲, 試過有次個朋友send左張合照黎, 入面有個女仔笑得幾靚, 我讚o左怡笑得幾好睇, 俾佢咁o岩check到, 鬧到pk
其他唔俾目及女呢啲就基本嘢, 最後帶左半頂帽(分左手先同第條仔一齊, 不過分手前已經有flirt, 雖然佢唔認自己係派帽, 不過我都當半頂 )

我又係食日本野 但我係食燉蛋 我Sweet Sweet俾啖佢食
佢問我 “你係咪想我食啖心後夾埋一份錢”

因為男主角發現條鳩毛唔係自己既

心=之

唔夾，佢後尾話錯既時間遇上對既人！

對我黎講係錯既時間遇上錯既人

跟我啦

有次我呀媽請我同埋條女去OP，入到去玩左唔夠兩個鐘就係咁拉住我走話要出葵廣

睇波似阿叔，所以唔鍾意我睇波

又一個po證明on9仔先會有女

叫我自己含自己得唔得

又叫我望撚住佢打飛機得唔得

點樣識到佢
對住依樣人好難頂喎 (有自信無Insight)

一日到黑話佢個ex有幾好

話自己處，插既時候冇血，含到索索聲

我銀包冇錢 可以比住先？ 等陣禁機比返你

你智力有問題？

同你差唔多
去到D好少少既餐廳(二百蚊一個人左右果D, 果陣年紀細係咁上下 )
埋單果陣好好咁同我講佢俾 以為佢咁好死請
點知一出門口就話俾返錢佢

飯來張口
港女

嗰時Ex 去左外國讀書
: 我一唔開心facetime你就會開心返曬
:
: 因為你一定唔開心過我

中意一個人有咩可能會咁諗咁講

去佢屋企訓限我用洗頭水剩係可以撳一下 咁我長頭髮起碼都要3下先夠 佢話我用哂佢d洗頭水同護髮素 屌之後我自己買自己用

舊登

你最尾括弧嗰度講得好中，佢係一個活喺自己世界既人
着衫時不時就盛裝打扮，以為自己隆重登場，但事實係着到陳展鵬咁
佢會着車厘子碎花領既裇衫，加深藍色西裝褸，
再加棗紅色圍巾(唔係頸巾，係一塊布摺幾摺然後綁個結嗰種)/令面鮮藍色呔
再gel到個頭高一高
佢話過自己咁着成個英國紳士咁
有一次冬天佢仲試過着大紅色長褲出嚟

再講返佢既英文，佢成日都會懶chill咁時不時講下啲英文口語，但錯漏百出
例如佢曾經喺ig打過 “what ever”，what同ever係分開的

你個ex好似我 係咪你唔珍惜最後先俾人帽？

所以話冇錢真係拍拖都唔好拍
你男朋友有冇一齊分擔下d家務

條女出軌 但係係做人第三者 好on9

淘百幾蚊野算係咁啦，
我ex同佢一齊左冇耐就情人節，佢知我鐘意d毒野，但佢完全唔識嘅，佢就淘埋d我鐘意個個角色嘅貼紙呀卡貼比我 應該係幾蚊一張個d，仲淘左十幾廿張，重點我同佢都唔細出黎做左野好多年有穩定收入
其實個陣我唔識嬲，因為唔係錢嘅問題，係版權問題，我淨係係咁話佢教佢個d卡貼係偷人圖印出黎乜乜乜，唔可以助長侵權行為
其實之後佢冇再送on9野，但而家諗返起就好好笑

渣ga, 俾多15蚊都冇

我話我可以姐
無話我有咁做喎⋯⋯
咁都有得鬧

我同佢一齊住
我由頭到尾都無話過我唔肯做家務
只係我唔想佢乜都當老奉咁
喂我係你女朋友我唔係你個工人喎
點解要當我阿四咁洗？
佢係連一句唔該都無喎 所有嘢都係好理所當然㗎喎
平時連氹我一句講一句辛苦曬都唔會呀
咁又係我錯？

再者
你話我食佢嘅住佢嘅咁我都無得好講
唔係喎
我有俾一半租㗎喎
佢無錢洗我仲要俾錢佢洗喎

佢都咁對我 我有做錯嘢咩？

個時一齊住 成日唔比我出街
同fd食飯都唔得 有男仔既更加唔得
我有個男仔best fd 因為ex 搞到幾乎絕左交
仲有一班中同fd成堆男仔黎
我話想去食飯佢又話要跟埋黎 明明都唔同圈子
考個車牌又話唔比 想考慮下轉工又話唔比
驚死我識多樣野/轉左圈子cls

跟住比我發現到佢flirt個女同事
仲要emoji撚
明明睇住佢瘋狂online但就唔係揾我
拎埋電話去沖涼
佢睇facebook我睇佢睇咩 咁岩條女覆佢
佢彈返上去唔係我面前覆
我第二日即刻執野搬走 拎埋佢部ipad走

佢一路寫信氹我求我一齊
另一邊廂我係佢ipad 瘋狂影相
好開心咁返工 又整手作送比條女

散左之後兩個月佢就同左條女一齊

好彩現任好鍚我 乜都支持我比我做

你無其他優點去凌駕呢啲缺點

佢要我載套

港女真係好恐怖

屌，我又諗起一件事
拍拖嗰陣佢一直都借我錢
每個月只係還五百，都有時俾唔到出嚟(講緊廿五歲人有份工唔洗養屋企)
到分手之後仲差我接近一皮
一開始好似勁有骨氣咁講差我既錢一定借財仔都還俾我
但要俾時間佢
好啦，到接下來三個月，佢都月不同原因拖數
包括公司未出糧啦，隻腳斷左入左院啦
我再催多兩催就話我欺人太甚

最後我忍無可忍，喺佢fcb frd list搵出幾個人(當中包括佢喺同我一齊嗰陣都成日見既ex，同佢既best frd)
將事情始末講晒俾佢地聽
好快我就收齊數了

叫佢用雞粥玩冰火啦

佢應該賴過嘢先會咁

呢下我覺得無問題，無理由自己去玩叫人唔瞓等你

如果真係驚有危險就唔應該玩到咁夜

自問幾錫佢，不過每個人standard唔同啦
價值觀，興趣唔夾先係最大問題

我屌你老母玩鳩我 一早話你有仔咪撚撩我
到我on9比你撚到心郁又話佢跳樓自殺又有病點點點
屌你老母原來借我過橋黎飛佢 我真係屌你老母

屌你老母

我記撚住你恨你一世呀仆街
真係教識我咩叫喊撚到笑出聲 笑我點解咁撚on9比你撚到

條八婆好鍾意喺街到嗌交 次次嗌交最後都會一支箭走咗去
嗌交嗌到風到火勢緊係唔想追佢 就去附近坐下等佢發夠脾氣
點知條八婆嗌親交 都鍾意block晒你所有聯絡到嘅方式不論fb ig whatsapp
咩都block晒就淨係block淨打電話 唔打夠幾十個miss call都唔會聽返你電話
條臭雞竟然話好享受要我咁樣去氹返佢喎

之後點

佢話佢岩岩一齊唔知啵！

係交友apps識

睇咗咁多樣 思考緊點解唔正常嘅都媾到女

岩呀 所以係我都無介懷呢件事 都咁大個人啦

1) 嗌交就del相 Ig有我樣嘅相次次都留唔到一個月
2) 我屋企對我好 佢會呷醋 例如我生日屋企人送禮物畀我佢都會嬲
3) 又有次本身約出嚟食飯 未出門口前又嗌交
自己發脾氣話唔出啦 咁我咪唔出
點知自己又走咗出去 話等咗我成個幾鐘
要我搭的士衝出去 去到又受佢氣

之前同ex去旅行，事前佢講好plan行程，然後佢話去邊無所謂，最後我plan晒
旅行期間要我自己搵路搵車，條能樣無幫手之餘搭錯車仲黑我面 心諗搵唔到個站咪焗住搭依架 你又唔幫手搵下

佢淘寶平野唔係問題
買埋d野九唔搭八
唔等洗 又垃圾
佢無花心思去諗我想要咩野

Btw我條女都鍾意ss501

呢啲位一定係請假去陪住對方等佢醒啦屌
就算唔得請全日, 都起碼請幾粒鐘趕過去望吓做完手術嘅佢點, 或者佢做之前去安慰吓佢陪住佢
唔係點安樂呀

之前去exchange 前個ex買咗三張卡話係寫定for三個月 四個月同五個月紀念日
跟住我問個ex點解冇半年嘅卡
佢話因爲十蚊三張

分咗手 斷咗聯絡兩三個月
有晚冇啦啦凌晨2 3點打過嚟

買咗件褸話要送比我 但自己好中意唔捨得送 所以就是但送咗件二手褸比我算

我幫ex含含下 竟然同我講佢買咗飛機杯 跟住仲係我面前用KY再慢慢插飛機杯 個下自尊心受傷到 我真係屌你老母 我咁努力去討好你 你竟然做到咁撚樣

佢on9在講真話

我朋友既事
有次佢女朋友去左我朋友屋企食飯，
咁食完飯我朋友走左去打LOL，
當時都夜，佢女朋友就叫話送佢番屋企。
你地都知打緊LOL無得中途停咁緊係唔送啦，
跟住佢女朋友就發脾氣話唔送既話就唔番入屋。
咁我咪話我朋友又係衰既，始終夜晚一個人都危險
然後我個朋友答我：危乜險？佢住我對面單位炸，我開門扔垃圾見到佢仲on99企係屋企扭計唔肯入屋企

散左仲叫我好似以前拍拖咁對佢
但係明明係佢自己嗌分手嘅

我睬你都戇鳩呀八婆

有次食飯，ex 突如其來嘅打乞嚏噴晒落自己碟飯餸上，然後潷畀我食

成撚日用自殺自殘威脅

一件小事化到極大嚟搵交嗌

經常小小事都會啟動受害者模式, 以為自己悲劇女主角咁, 全世界佢最可憐

有時行過/郁嘅時候唔小心hi一hi到佢就會好似家暴咗佢咁
係咁話好痛又盛(肯定唔撚會痛, 真係好撚普通咁掂到少少, 細蚊仔都無咁脆弱)

家務講明分擔, 從來唔係, 然後同你講佢覺得屋企亂同唔衛生完全無問題, 唔明做乜要做家務, 要做你自己做飽佢(屌你老味咁咪唔好一齊住啦, 又一定要同居又要咁撚樣)

完全唔識獨立思考, 乜都問, 但問撚完又唔信又懷疑

對佢好就會狂問你係咪其實唔情願, 只係被逼

搞小三學生

就分手都呃左我送生日禮物比佢

正常係咁咯 就算唔來都on住手機 起碼我醒返可以知我點情況 但係咩都冇 我真係希望佢可以睇到呢個post 口講好鍾意我，就算我手術前同你吵架但係你愛我的話 ，都唔應該咁小氣...雖然我仲愛佢 但係我真係接受唔到一個男人可以唔理女朋友...

成日帶我食food court (以前佢讀城大, 話方便佢上堂)

出街唔會去CWB, TST等地, 只去自己住個區拍拖

ex之前一腳踏幾船，前排佢畢業驚我出現同佢屋企人講，所以扮唔會出席畢業禮，係ig不停po去旅行既相扮去咗旅行

分咗手仲要摸我屁屁 都唔尊重女人

個頭濕叫你唔好訓落去整濕，同叫男仔去廁所時唔好周圍滴本質上一樣，點解咁就男仔係仆街？

件事之後都無分手
佢話果條女喊哂 嚴重啲 所以佢去陪人
好幾年前嘅事 都唔太記得
後來feel到佢對我愈黎愈淡 先變ex

第一樣
個陣番暑假工
份人工比哂佢
開學
佢上黎我屋企到扑野
扑前除套校服叫我拎去洗
咁正常比得人起洗
咁自己都會拎哂入面d野先
點鳩知佢無拎手機出黎
跟住洗完衫
佢就話手機係入面
手機壞鳩左
就用我份人工去買新手機比佢
跟住話想同我情侶機
買個陣就用我份人工借錢比我買手機

第二樣
去食壽司
條友食鳩哂三文魚
舊飯就留番比我食
個陣重要食左十幾碟
佢重要話驚我唔飽

第三樣
個陣讀書一日得二十蚊
佢叫我比哂佢
重要我行路番學
係天水圍最出面行去最入面
午飯個陣佢有叫飯
佢就話同我一齊食
跟任佢食餸唔食飯
飯就留番比我
重要好好人咁加左好多飯同汁
驚我唔飽

哈哈 個陣我個ex又係咁同我講
結果後尾搵到個性格同家庭背景好佢多多聲
到而家已經拍左三年幾

屌你老尾個陣個ex又公主病
屋企人又痴線 成鳩日以為我佔佢個女便宜
臨分手個排又話我阻住佢個女讀書 仲話搵人斬我
痴鳩線 好彩分得快 唔係今日隨時覆唔到呢個post

啱啊 呢種人 自己有問題 仲賴人地有問題

呢啲位就算點嗌交點嘈
真係愛對方無可能係不聞不問
就算真係嚟唔到現場,
都起碼你做手術之前盡能力喺電話入面陪到你最後一秒
差不多做完嘅時候即刻WHATSAPP問你點關心你啦
唔係想教人分妻不過 其實你鍾意佢啲乜呀絲打?

嘩！咁刻薄又仆街嘅！邊個娶著佢真係慘絕人寰

我都係咁睇...我同佢講返 點解我做完手術之後都唔理我，佢話我又唔係你邊個...其實我地次次吵我都會講晦氣說話，話唔做佢女友...但係那次我check到有問題同佢講 佢就話我係情緒影響先病到咁...講到好似小事咁...所以我先嬲到手術前講呢d..手術前我都一直話好驚...因為我冇試過咁做...不過佢連望都冇望過我，真係幾愛都冇用...
我其實都唔知自己鍾意佢咩...佢係好自私又冇tum過我...我大概係放唔低4年感情...依家每晚都唸返剛剛一齊時候既時間

即係佢因為鬥氣所以唔理你?
我當初同EX分手之前, 都成日覺得拍咗4年喇,
如果無咗太可惜
不過4年當中又有太多太多位其實過唔到自己嗰關
感情當中太多刺又唔肯放, 最後辛苦咗嘅係自己

分咗手之後係另一片天空
現任性格上比EX好好多
點解要抹殺自己遇到更好嘅機會?

聽講佢就係咁樣對我一個
佢同我朋友一齊個陣勁好
無咁仆街

我個ex又係
分手個陣講到幾唔捨得幾留戀呢段感情
日日po ig叫春求安慰 個個都覺得佢係受害者 係慘d個個
但其實同佢拍左咁耐中間佢有出過軌
係我自己on撚柒鳩比左次機會佢 而家諗番後悔到仆街

點知散左之後唔洗半年就溝左第條水魚
個陣我仲未識我現任女朋友

我都唔知...我覺得佢係要面子...我有搵佢 佢次次都係話返工...可能錢真係重要過我啦..
其實上次吵都係我留返佢...我每次都同自己講最後一次...我連聖誕禮物都準備好..但係依家已經唔會再送啦
其實我依家都失業養病緊..之後如果返工都係冇咩異性..我唸我應該好難再拍拖啦..所以你講更好機會可能都冇咩..

同佢ex散個時咁岩我入u 佢入大專
不嬲散左都無咩聯絡 我亦唔會搵佢/覆佢
有晚無啦啦whatsapp我
同我講係ocamp同人講A0
我心諗屌你老味想扮純情呃鳩人
明明同我一齊之前已經同過兩個男仔一齊
又同我講話同個兩個男仔唔係認真

絲打你同我有一樣經歷？
其實我前一晚入院 佢都有陪我
我個朝好早 六點就推左入手術室
其實佢9點有send過下msg俾我
但下一個msg已經係lunch
後尾佢都知衰 日日放工都黎陪我
所以我都無再嬲佢
都係個句 唔係每個人都將感情放第一位
我知佢一心一意對我就夠

係啊..我都係阿媽陪我咋...之後醒佐都係阿媽扶我 因為真係好暈個人...不過我都係小手術..但係我都係第一次咁...
我男朋友就冇你咁好 起碼有陪過你 我那個連睇我都冇...唉..其實來睇下我係咪真係咁難 我同佢住既地方都係半個鐘都唔洗...我日日等佢來睇我...可惜...結果係冇...我今日都同佢講清楚啦..佢都話冇可能一齊返 我都覺得係...只不過我覺得呢段感情好可惜..

同仆街ex一齊過都未係最on9，最on9嘅係明明分咗手都要嬲鳩件垃圾

生命中永遠會發生好多你意想不到嘅事情
不過首先係你要學識放過自己先

我都希望係...

識得有個fd又係咁
不過佢係話男朋友做錯佢先會咁嬲 咁樣氹佢係基本
要佢用盡一切辦法所有途徑搵佢先會肯聽佢解釋

振作起嚟 負面情緒會更加影響到你個病
過去就由佢過去啦絲打

有次去佢屋企食飯，
我家教就係食完飯要幫手洗碗
所以我主動執執埋埋啲碗碟洗碗

我個ex就走入嚟同我講，
佢唔會幫手執枱洗碗，
因為覺得執人地食過啲嘢好污糟

叫佢拖架車仔去樓下幫手拎嘢都話肉酸唔肯，
又成日覺得自己好靚仔

磨下磨下搞到我都對佢冇晒感覺，
佢打機識咗條MK妹出軌我都係零感覺，
分手一滴眼淚都流唔出。
到佢嚟我樓下求我出嚟見佢，
又跪又喊屎喊忽，我直頭覺得佢仲低賤過昆蟲

早排係街撞到佢，
又矮又柒咁撚樣，
望下我隔離個靚仔又捱得又錫我嘅老公，
真係好彩冇喺呢條撚樣身上浪費太多時間

我都好難控制到 晚上都訓得唔好...唉...佢仲係同我表白三次我先答應...因為我唔想依家咁結果...點知...都係咁

做啲嘢令自己發洩吓?
負面情緒無得控制, 但唔好比佢loop就夠
時間會過會無事
最緊要唔好不停去loop個遺憾同埋可惜感覺
呢種感覺 真係可以令你沉淪好耐

呢個好笑😹😹

多謝巴打...我就希望依家send cv快搵到工...可以令我快d有新既存在感...同時都想改下look 可以有新既生活 不過我都係好掛住以前生活...

放低係辛苦嘅過程嚟嘅
最重要唔好鬱住鬱住, 有乜就release出嚟
搵到工之後會好好多, 個人無寄託日日喺屋企真係會好負好頹
記得為自己而活, 過去嘅事同傷痕, 開心唔開心都好
時間會幫你沖淡
到時回過頭來你會覺得自己成長咗

啱啊 ，我都要改變下自己...多謝你開解 我都係因為病又唔想家人擔心 一直都冇講 日日係家好多嘢唸其實...我都希望自己可以長大成熟d

佢做咩幾多on9野都好
都唔on9得過 竟然我同佢一齊左一段時間
為佢喊過鬧過改過付出過 到分手都仲覺得我對佢唔認真
一齊緊既時候 無論我幾唔開心都好 都要去挽留返佢

果陣仲係讀緊中學
佢同屋企人關係唔好 成日鬧屋企人
佢就要我同佢一樣 鬧屋企人
同埋一出街 冇凌晨1 2點都唔比返屋企
有一次12點我話想返屋企 佢即刻黑撚哂面嬲9左我

打黎話佢打算同佢新女友求婚
又叫我同佢一齊返🙄

中意去大陸飲飲食食

雞肉雞湯

問我借錢買禮物比新女

咁呢樣唔好逼自己變成熟
越逼反效果就越大 而且係無得逼嘅嘢嚟

可以試吓做多啲自己覺得開心舒服嘅事情
最好係可以用多啲時間去做嘅
例如睇舞台劇, 睇戲咁
盡量放鬆吓自己先 將個滿咗嘅杯嘅水倒番出嚟
你先有空位容納新嘅液體入去

不過八卦問吓 你咩病?

我係胃病啊 好難斷尾...呢排好嚴重 要入院..不過依家暫時休息緊
我都冇咩興趣 好宅㗎我..應該少有咁宅..

聖誕節冇搵過我（前幾日有小小嘈交）
過到去1/1係我wts佢問佢點解唔搵我
垃圾:你夠冇搵我
我：你係我男朋友點解都唔搵我
圾圾:你夠係，你唔搵我點解要搵你
（之前拍拖個陣佢已經會講：你唔xxx點解我要xxx)

夏天著衫有時會透到條邊（白bra)，佢會嬲、睥住我、同勁惡話我

手已分

食完一樣又一樣
食完飯又食依樣依個樣
好誇張食得
提佢唔好咁食法
佢話我想食喎
唔知以為佢十年冇食野

兩個字
虛偽

可能係另外個男人留低

有次叫我陪佢去買禮物俾人
山長水遠入到去陪佢揀完
諗住一齊食啲嘢先走因爲我未食飯
跟住佢叫我返屋企 自己轉身走咗
我嬲到傻咗 最後都係自己返屋企

分咗手但仲未放得低佢
其實on9到仆街嘅好似係我。。

Ex係一個乖乖仔，個時同佢long d緊，佢呀媽唔俾我地每日傾計超過半個鐘，但係我地係住緊宿舍，咁佢又真係唔會同我傾多過30分鐘

買野寧願拎到一袋二袋拎到流哂汗 都唔放落背包 明明個袋係空既

行街熱到流哂汗都唔肯除外套 要我問你係咪好熱呀？做咩唔除外套 佢先肯除

有次冬天但唔係好凍 成廿幾度 佢著件羽絨出黎同我行旺角 又係要我見到佢熱 問佢先除 成程拎住件羽絨行街 但十幾度又著件短袖出街嗟凍

永遠出街唔㩒定錢 趕時間撘地鐵 入閘個下先話 呀！我未增值呀 買野又話我未㩒錢呀 結果都係我比

屌。咁多on9都有女既wtf

男人真係好撚嘔心

我睇錯以為佢滴尿

一個男人做朋友或者情人性格可以好大分別
唔係點會咁多隱性恐怖情人
分手報復對方
一日未拍拖分手
都唔會估到對方咁仆街

唔撚識執架
嗚糟就嗚糟啦垃圾港男

屌呢啲真係又sad又嬲

上莊好死唔死得我一條仔
件臭雞睇到個wts gp就屌鳩我話唔重視佢
仲要係個gp打埋啲戇鳩野
我啲莊員問我做乜鳩

你做左D乜9先

之前買咗影相啲野比ex，睇，之後係咁話我買貴咗幾百蚊，講到番我屋企樓下，嬲到叫佢比番我拎去退

有年anniversary
話要同d識左半個月都冇既19 ocamp mate食開sem飯所以唔同我食 改約第日食早餐
仲要講埋d咩歪理話我地果陣係夜晚開始一齊所以個紀念日係20:00到第日20:00咁

On9到震

屌佢老母垃圾死港男
臭雞

佢啲衰野多到數唔清
點解我會中意左一個冇感情既人咁耐
仲要到依家都未放得低 我先係最on9果個

香港男人好撚劣質
全撚部都係雞
又蠢又要老奉人地請佢
屌狗都同呢d垃圾一齊

臭鳩死撚返入你老母個西到啦

根本無好男人
就算自稱自己好男人
一齊左之後都會變

死臭鳩 hea鳩人應該落地獄一世無人愛

睇完咁多個留言 真係同女人一齊好過

個case換轉係男人應該無人屌

呢d真係仆街死

以前玩一隻game玩得好入迷，所以個排玩得比較多
然後ex發脾氣屌鳩我，話乜嘢「女仔成日打機唔係咁好」
明明你一搵我我就馬上quit game覆你，又無同其他男仔一齊打，只係係你番緊工唔得閒個時打下機，都要比你屌
痴撚線

我都知自己好賤格，講既野仲要係好撚過份個隻

個ex日撚日都係到講佢前菜對佢差，屌完佢話我唔撚想知，佢都仲成日提起

後續
去旅行個陣發生，佢嬲到想打我咁款，係酒店超大聲鬧我，我肯定全層都聽到。
個期咪有個女仔係台灣比男朋友殺左放入喼
我勁驚
之後有個朋友又係同時間去左同一個地方旅行
佢叫我有需要去佢度訓

最後返黎，我忍多左佢一年先分 我都唔知自己點頂咁耐

lm

分手前一個月佢去咗美國公幹
記得有一日我返8半 然後佢竟然同我講good wevening
我求其覆咗佢一句haha good morning就諗住算啦
點知下一句佢竟然覆我：bb食咗dinner未呀？
屌 心諗你係咪on撚鳩 忍唔住問佢 其實佢知唔知我而家呢邊幾多點
佢竟然答我話因為佢嗰邊係夜晚所以就順便問我食咗晚餐未

跟住好似過咗幾日定唔知一兩個禮拜 我生日
佢竟然要等到facebook通知佢先醒起係我生日 仲要唔撚認佢唔記得咗 賴係我最近對佢太cool而唔想講住

咁得啦 比個位我同佢講分手 咁我都諗住好嚟好去嘅 就算我幾唔鍾意佢都冇話佢 佢問我點解想分佢係咪做錯啲咩搞到咁 我都客客氣氣咁話 其實大家互相都有問題 大家都唔夾 所以不如分開啦 佢個陣都好瀟灑咁話好 仲祝我幸福 我勁開心 諗住終於唔駛比佢煩住曬

點知過咗三日佢又走返嚟挽留我 我拒絕 佢竟然屌鳩我 話咩 你估你自己就冇錯 好完美！？？
我心諗 大佬呀 我都比盡面你 我咪話大家都有錯囉 你仲想點呀

後尾我冇再理佢 然後條友block咗我ig又unblock想再follow返我 我直接block鳩佢算

做得好呀，呢d人早分早著

唔係網上識 舊同事黎
結果我講完分手都係單機無人應
但肯定佢有睇到

頂，做咩9?
10蚊3張? 20蚊6張添，好心係寫就寫到底，買多張咪有4張寫埋半年

1/10

特登織頸巾比初戀
送比佢既時候已經一面嫌棄
過左兩日問佢做咩無戴條頸巾
佢話佢呀哥想要 仲問我送比佢好無
我寧願你唔好同我講

收皮啦 死港女

1. 初初拍拖頭兩，三個月我同ex明明約好晒食飯，之後佢話佢阿媽鬧佢好少留係屋企食飯所以佢無啦啦放我飛機，跟住係電話到喊住話好想見佢，之係佢同佢屋企人講話要出嚟搵我因爲我會去尋死

2. 2016年中約我2017年2月去日本旅行，到左2016年尾我問佢點架，要買機票訂野架啦，佢無啦啦同我講話佢阿媽話過完年後唔好去旅行住，聽完心諗咩理由嚟？ 但都應佢okay 咁咪延期，之後佢隔左一個禮拜同我講「阿媽話新年之後一家去旅行喎」

3. 之後改期改到4-5月去，又係臨去前兩個月個陣問佢旅行野，佢話「有假咪去囉」。當下真係忍唔到係街到同佢鬧交同佢講之前無假你又請No Paid去？
講唔過就係街到喝我叫我收聲

第一次拍拖就遇到極品媽寶
我想講我真係好撚憎你，份人又度縮，成日話無錢但將啲錢收收埋埋年年去兩次日本，要我請你食飯

同咗我一齊囉 個個都係

將我送比佢隻錶同另一個女仔個隻交換帶
交換左半個月之後比我發現左
問佢點解要咁做 知唔知我會唔開心
佢：知啊 就係知你唔開心先做

好撚仆街 同我個個有得fight

我竟然浪費左三年大學嘅時間同條友 long d ， 我真係on99

發腺氣斬晒我屋企個五隻hot toys 嘅左腳

度縮到仆街
大我4年 搵唔少 平時一齊食零食 10蚊都收
食麵30幾蚊個啲更加唔好講
食好西 永遠食最好食個啲 佢搶先食撚曬
你要同佢鬥快食先搶得到 食埋你個份 但錢又要AA
一食野咩都唔食 狂掃 食野jipjipjip (好撚憎）
俾啲野彈親 佢唔理 照狂掃台面既食物
搭飛機啲餅仔 我想訓醒食 我都見到佢猴住

私下9成時間狂抽水 話係愛你wor

準備分手啦 各位姊妹睇路啦

唔係ex 係而家呢個男朋友
有時會book下酒店房係出面過下夜
咁啱果晚啲朋友話食飯 無計照去
佢話我食完返黎佢黎接我
所以我就無帶酒店房卡
當我食完啦 打比佢無人聽
成程車個幾鐘打左過百個電話(line, tg,視像乜都打晒)比佢都無人聽
到我終於落左車
周街流連左陣佢先聽電話
佢先同我講 佢訓著左
佢可以任由自己女朋友凌晨一個人係街流連
其間有好多蝻望住我 真心驚
果陣我好撚有衝動分手 講左出口但都無分
呢件事唔知係佢唔在乎我定我蠢在太過信佢

另一件事就係我地第一次一齊去旅行
自己都好期待呢次旅行
出發前幾日m到
旅行遇著m到我自己都唔開心
佢竟然同我講 我真係一個幸運既男人
果一下個腦一片空白 成個世界靜音左
講到m到係我可以控制
我係特登揀到去旅行先黎m咁
我過左陣先識喊 覺得委屈
呢件事我相信會記一世

有次我病左 發左成日燒都唔退 攤左係張床成日
問佢可唔可以黎探下我 之後佢收左工買退熱貼黎左我屋企探我
原本都好開心 但點知黎左一個鐘就話要走 趕住要去踢波
我當堂”下”左聲
佢仲話我特登入到黎探你已經好好啦 唔好阻住我做自己野啦

係現任

係佢好撚令仔呀 定你好撚樣衰呢
點解你咁都接受到同佢一齊

我都醜樣冇計

下.... 佢意思係咪旅行冇得搞野

暑假去台中旅行 度度都話遠唔去
結果幾日都淨係喺台中火車站附近 去到夜市又嫌熱又唔想等

我畢業影相嗰日都估到佢嫌熱唔會陪我
所以叫佢差唔多完先嚟同我影張相
影完相我又未走得 男人老狗一個鐘都無已經嫌熱同耐 黑色班fd面 自己走入coffee shop涼冷氣叫我搞掂搵佢

成日咩都問我 咁大個人google下都唔識咩?

仲有覺得23條唔關自己事同埋黑警無問題
好彩分左

一個月咪算耐囉
我個EX 2日就同新嗰個一齊

試過佢book枱
問佢book左幾點
佢話 一係6點一係7點 唔記得左
我話 打去問返咪知
佢話 我唔想同陌生人講野 我地6點去到咪得囉 就算book左7點都係等1個鐘
我心諗你都on撚9

果陣同ex一齊去做臨記
雖然啲人唔識既但係一齊拍左野幾個鐘都會吹下水咁
然後個ex就嬲左
凌晨三四點拍完野dum低我走撚左

仆街真係冇樣睇架喎 追我番黎又係佢 flirt 佐年幾 好啦 到我入哂坑 就同我講冇feel dklm 1個星期 你d feel走得快過你d m 喎靚姐
1個星期之後 同佐個莊員一齊佐 各位巴打 自己執生

連登叫乜名

拍咗好短時間 個半月
同我講:其實我係想揾你架但我唔知可以講乜嘢
又話:我都想成日同你出街架但我唔知可以去邊去
大家都住咁近周圍行下唔得？思維都有問題 咁小朋友乜撚野出街唔知去邊 香港好撚大咩宜家？
又話:好大壓力呀 你上到U我就要retake 又要summer sem 女朋友上到u好大壓力咩 自己上唔到咪大壓力囉 Asso都要retake得1.8你不如去驗驗腦先 都調撚轉黎講 唔想付出就唔想付出啦 分個手都要推個責任落我到 男人嚟架???
仲有想同你講一句: Dllm 雖然同你一齊唔耐 但你足以令我對拍拖嘅憧憬幻滅哂 唔會再信話只要對人好好佢就會珍惜你 bullshit嚟

約佢MTR月台等 佢話下站到 4號門叫我接佢
同佢講卡卡都有4號門 邊卡 佢話咪講左我知4號囉
我跑成個月台去搵佢 仲要嬲左我個幾鐘

拍左幾年開始冷淡 佢坦白話掛住ex
拉扯一排之後決定繼續同我一齊
咁啱佢就生日 話想同frd去旅行散心冷靜下
叫我sponsor 我話ok 就追住問我過左數未
俾左錢後幾日 佢話都係放唔低ex 屌

點解會同佢一齊

超級控制狂，一轉Whatspp profile pic就要我寫論文解釋點解換相。
參加朋友婚禮做司儀，人地攝影師哥哥影得我幾好。佢一見到我轉相就話: 做乜要轉相？太靚，唔似你！
WTF

男人不壞 女人不愛啊

偷食點計呀？

7cm點縮 實寒背都似

靚唔靚女，身材正唔正？我幫你出頭

笑撚死我

港咩樣

原來佢旅行為左扑野
個下灰撚左
自己一直係飛機杯
之後佢都知講錯野
不過道歉都無用
我記撚到而家

以前一齊讀中學果陣唔比我同fd玩
搞到我班fd排斥我
仲覺得好理所當然

一啖食左我個新地筒

打機打到發脾氣 大力閂門，掟野
仲話要打到贏先訓

第一段究竟條仔錯左啲咩呢

book 咗酒店過夜，兩人世界基本啦。 你又話同fd 食飯無得避
條仔on99 咁係酒店等你訓著左都好正常姐 等你等到凌晨，一條友係酒店房唔訓著唔通跳舞咩。
我認同如果佢當你公主係應該清醒等你玩到凌晨再接送你。
重點係 你自己唔記得帶房卡

真係唔知邊個on9 到仆街

生日同我食吉吉家， 56$.

仆街野唔洗多，西面已經夠頂癮

忍左你好撚耐
第一件事根本就係你on9 怪得邊個
自己唔帶卡 仲怪我
咁撚大個 有手有腳識得去食飯 唔撚識返酒店咩 屌
我點撚知你食幾耐 唔通望住部電話等你咩
分手啦

屋企人發生左好大件事 叫佢陪我幫手 求左佢好耐都唔肯
準備上佢屋企 一出門行到半路落大雨 叫佢拎遮落黎接我 寧願係屋企打機都唔肯出黎 只係短短10分鐘路程 我自己一個企係簷蓬下等雨停再行

唔明點解打機可以重要過男朋友同現實生活

唔係m記咪算好

去佢公司探班，個ex指住佢個寫滿細字嘅枱頭月曆同我講：

你睇下，我冇約你嘅日子每日最多使廿蚊，其他使多過$100嘅都係同你出街嘅日子

屌原來佢 mark 低哂同我一齊使多左幾多錢，節儉係美德，斤斤計較係劣根性囉

利申：我同個ex一齊時仲係學生，佢就已經有份好唔錯嘅全職

我得閑呀絲打 聽日踩單車岩唔岩

點解唔正常嘅就拍到拖 正常嘅就搵唔到

當初口響響應承左又做唔到
佢都預自己會訓教
鬧鐘又唔校 電話校震機
成件事係我過份信任對方會實行承諾會接自己

廢撚事同你條on9嘈

有年long d，連我生日佢都唔記得咗，甚至連whatsapp都一日冇覆過我。事隔一日先覆我問我係咪生日
後尾到佢生日時佢仲係外國，佢之後返返香港已經過咗佢生日成個月，但佢竟然叫我幫佢補祝生日

個仆街ex有次懶係野咁話要請我班朋友食野，轉個頭問我拎翻錢 我又真係比

冇拍過拖邊黎ex

你地到底識埋啲咩人

情侶會一日都唔text咖咩

一路都好鐘意自己初戀女朋友

無論做野幾辛苦，只要果晚見到佢，就算只係同佢FaceTime，都會覺得自己係全世界最幸福，每日都好開心，好期待放工見到佢，好想搵多D錢，快D買樓娶佢番屋企，每晚攬住佢訓。

但可能依個世界就係咁殘酷，我只係估中左前頭，但係我估唔到我同佢既結局。

佢係我眼中係全世界既唯一，但我係佢眼中，只係一個襯佢唔起既男朋友，同我一齊出街係影衰佢，同我一齊係唔開心，又知你點都唔會走，傷害你又沒成本，加上沒左你都唔心痛，自己又未玩夠，可以搵個更好，點解唔去玩。

結果單係我所知，已經有消防，督察，PR，EX，加埋我，直程可以開一枱麻雀，更何況係我唔知。

佢去玩交友App，都唔夠一星期就可以俾個消防呃左去車震，番到來自首，話俾人呃，我仲可以On99陪佢成晚，哄番佢開心，跟住仲即刻買左張機票同佢去旅行，陪佢散心，我仲記得果晚佢講過，我望住你對我既眼神，係感覺到你好鐘意我，好想保護我，好驚我俾人呃，我望住個消防眼神，只係覺得佢好想食左我。

但之後我病左，食左四款抗生素都醫唔好，佢會覺得關心我係厭煩，係我病得最辛苦果晚，佢凌晨一點打來既第一句既說話，係我前任屋企人約我聖誕節去佢屋企開Party，我唔知點算。

到最後聖誕節正日，明明約左我，但我打左俾佢成晚都沒人聽，我自己一個係銅鑼灣飲住酒，食住人生第一枝煙，好似喪屍咁望住周圍既情侶，我問左自己成晚，我做錯左D咩？點解佢要咁對我？

到凌晨終於打番電話來，聲稱唔記得約左我，個電話放左係手袋聽唔到，其實節日真係唔係一定要同男朋友過，好多好多借口，但就係欠左一句真心既對唔住。

終於頂唔順，分手。

到分左手之後，明明已經有新男朋友，仲可以Whatsapp問我點解整唔到ApplePay，點解屋企Wifi 上唔到網，點解小熊來電更新唔到，但D態度仲衰過你打上去網上行個顧客服務熱線。

好強調會還番差我既旅行錢同Iphone錢，果時佢岩岩FG番新工，我驚佢唔夠錢洗，叫佢每個月還兩千就okay，結果還左一次定兩次，就已經話今個月唔夠錢洗，還住一千先啦，還多一次，直程人都失埋蹤，算啦，都預左佢係咁，唔想在追佢，唔想在同佢有咩糾纏。

分手後過左大半年，竟然仲可以打電話來問我拿Netflex Ac，問我原本諗住送俾佢既聖誕禮物，果枝捲髮棒送左俾人未，未既可唔可以賣俾佢？真係忍唔住，問佢錢又唔還，仲想來R著數？結果佢好強調，佢已經還左一半錢，同埋宜家都未夠一年，佢一定會還，我屌佢做咩。

果刻我就知道，我以前好鐘意好鐘意既女朋友已經死左，以前曾經捉住我隻手話好鐘意我，會同我過一世既女仔已經唔見左。

咁多位巴打，你覺得佢On9 D 定我 On9 D?

好羨慕咁多位愛過情傷既男絲打，搵到一個好疼惜你既另一半，依一年我都識到個自己鐘意既女仔，可惜好大機會都係追佢唔到，或者想得卻不可得，你奈人生何先係人生既寫照？

臭雞收皮啦
唔識自愛

成日黎m先撩我扑野

Same
Ex話食老麥唔健康
有次收工攰到仆街 是旦食就算
都比佢發脾氣
佢自己咪食得多過我

佢自己出軌衰先
分左手仲要叫佢啲fd用133玩我電話
我唔聽手機就打我屋企

佢好反對我去睇演唱會，學結他，學車

我都唔撚知，話用晒data

話自己忙 一星期先覆whatsapp
之後就話bb好掛住你

明明就晚晚放工我飲野唱k 仲要sd snapchat比我

屌你老母

分撚左手2年幾

仲有 特登返香港陪佢 兩個禮拜
返到底就日日都話唔撚得閒 約左啲同事barbarbar
淨係返黎第一日去機場接我機個時見過佢
之後就冇再見
再分撚埋手

從此永別 早排係街撞到佢 柒左好多

好多時都係一啖砂糖一啖屎
所以有時佢幾on9 都會仲一齊緊
都係個回憶黎既

初戀---以前一起做野,有次同佢講另一位同事個bf送左好大紮玟瑰俾她,暗示都好想收(當時係未收過既,覺得好浪漫),咁第一年佢同我過Christmas+Birthday,佢竟然買左個花盆栽比我....... 仲要當時係cwb玩倒數,我就好辛苦咁抽住個盆栽花
EX--有次嘈交,唔記得為咩事嘈,最後同佢大打出手,就算佢幾愛我都好,但我都好憎佢,一個會打女人既男人都係仆街黎.
仲有個ex,同我一起仲要同佢ex糾纏不清,同我講就天下無敵,同佢d fd講就ex有幾好,pk之中佢都算xo

口臭

你老尾真係極品離

次次比我發現佢個ex搵佢出去
佢就同我講佢同她冇野架
只係親密的朋友
她成日迷路又打俾佢(我次次都問係咪佢唔識睇google map?)
有條友唔係ex黎係fd黎既,但佢件白痴野真係到而家都難忘
話說佢未去過澳門,就同佢行下帶下路(自己去左N次)
佢負責訂飛呀咁
點知,佢竟然買左7點半既船又話改唔到
結果去到連車都未有得坐
就咁on dog dog企左係度

點解會係淘寶買電擊按摩器架
一陣漏電點算
諗起都覺危險

真係wtf?

俾我唔忍，要返去大大力教訓下佢

咁撚似我ex

其實我入黎都係為左笑

睇左個post，女友話要po我.....

一日唔夠就變ex

講笑 ，其實我係入黎攞負皮，我認我on9，同埋呀女朋友，記得po我啦

Diu 你啦 你唔去識緊係無啦 仲要悲到幾時
咁大個人對自己負責下

姓咩㗎

發癲剪爛哂hom底褲

係

同EX去旅行四日 佢只帶咗一對襪 仲要唔洗襪 隻腳臭撚到呢

鬼feel到甩咩

戇鳩果個係你呀
唔教精你 繼續做垃圾啦

年少無知

又會同佢一齊？

都對 呢d 可能就係經歷

毒撚如果餐餐請你變撚左兵喇

之前中三拍拖，我係女佢係男
1. 佢同我講佢入左黑社會，話要去劈友，劈到個背脊傷左，然後又俾人用鹽灑係傷口（其實本身已經唔係好信，之後問佢個fd上游水堂果陣佢背脊點，佢個fd話佢背脊乜事都冇 ）
2. 話佢大佬中意我喎
3. 佢話佢老母幫佢相睇，然後話啲女癲撚到上佢屋企綁住佢喎，又話啲女俾左枝系水佢
4. 佢話啲女跟蹤我，果陣有啲嚇親
5. 拍拖果陣要我寫短遍甜故俾佢打飛機
6. 我主動話分手，佢死纏爛打要求復合，期間佢要求要兄妹相稱
7. 之後真係分手，佢周圍唱我，又同人佢係佢飛我，話我一腳踏兩船

鬧分手佢喺我屋企出面唔肯走 我又唔出門，之後佢坎爆左走廊個窗 佢話係用頭坎 但其實係強化玻璃 好厚嗰隻。
最後過左幾日有警察上嚟逐家逐戶問知唔知個窗咩事，早知爆佢出嚟啦 死賤男 打女人 又出軌n次 好彩我無再心軟一齊翻

用小童八達通搭車

試下用中文句子再講多次

屌 真係有人同我ex 一樣
明明已經飽到就嘔 都迫我食
有時我無胃口食佢又黑面
吓 而家我唔食又唔係你唔食 陪你食都唔鐘意

請問你係巴定絲

絲，但請問有咩關係？

長到以為睇緊新post
下個更可愛

睇完發覺好多都係港女病發作，男朋友唔將佢當公主咁呵護就係錯

垃撚7圾 住太古咁有錢都做男曬規矩，更甚做壞埋同影響曬成個社會風氣

我以為佢係女所以痴家d
屌原來係男人老狗，飛得好

中秋節有月餅券多咗 想送俾ex屋企人 張券就過期我又唔得閒去拎 咪叫ex幫我去拎完俾埋佢屋企人 點知之後佢話我唔識禮節要長輩去拎 屌佢都on99

以前仲係中學生嗰陣
個ex問我借錢 幾百幾百咁借
以為佢無錢開飯啦
點知轉個頭俾我喺其他人ig見到佢地一齊睇戲 打邊爐 食放題
到依家都未還

利申 絲

又回帶篇嘢。。

唔知點解我會頂到佢兩年幾先飛佢
仲要我飛完佢先珍惜係到叫春，好想叫佢死返去同佢阿媽拍拖過世!

所以每次揀幾時出街淨係敢揀下晝 揀去邊度食就打死都揀cafe 話說你個ex姓咩

你做左咩

姓郭

中學年年都會有紅十字黎等我地捐血
個陣佢咁叫我捐血，話咩一齊捐啦
第一日都好聲好氣，去到尾個日就開始逼
最後問佢點解要逼我捐血
原因係因為我唔係第一次拍拖
要我捐血睇下我乾唔乾淨

佢係耶撚，但扑過野
扑完開始懺悔，話自己其實唔想
跟住叫我捐血
自此之後我好撚憎耶撚

佢未去過又點知咁早冇車坐呢，你去過N次都唔提吓佢，佢都有啲責任噃

*你都有啲責任

手機擺ex祼照 仲要係favourite果個位 我見到之後唔肯del之餘仲要同我講晚晚都要望住打飛機

Block曬我 隔一排又unblock 同我講幾句野 之後又block 不停重覆

到底你點忍

係咪假膠

個ex跟鬼佬走咗，好似話想入藉

自己反省下

拍左一年幾 借錢係後期就分手嗰陣
當用幾百蚊睇清楚呢個人 怪自己衰心軟

好彩依家遇到一個好好嘅男朋友 男朋友我愛你啊

女人之家咁撚污糟

我就係個ex on9到跪低求佢返黎仲要差啲搞到自殺

有日佢放假 我要返工
佢話黎接我收工 點知到我六點收工先發現佢仲係屋企訓緊覺
我話唔使佢黎我公司 約個中間點等
佢又唔肯 死都要我係公司等到7點半黎俾佢接我
之後仲要發我爛渣 話佢想有啲情趣者我又唔領情

男人老狗成個港女噤 都唔知係佢on9定我on9

唔on 9過點知你個ex係個hihi呀
下個會更好！

但我事前有同佢講話你搵完同我商量
係佢訂完仲要我講完邊日做d咩佢先話訂左
唔記得同我講 搞左半日都改唔到

好多忍唔到架
吵又吵過 鬧又鬧過
初戀同另一個ex我話分手
仲要自殺 初戀個個真係搞到個隻手傷到拎唔到重野

之前番一份為興趣但唔多錢既工
佢成日嫌三嫌四
佢平時攤大手板問屋企人攞錢仲好意思批評我份工少錢

分手果陣仲話我唔幫佢做功課
之前試過一次 見佢勁忙又冇時間訓教 就試下幫佢做（係我on9 根本一開始就唔應該幫）
後尾就黎要dse 同埋做功課係佢既責任黎 就冇再幫
佢仲話咩佢個ex會幫佢做
屌咁你咪同番你個ex拍拖囉
成25歲人仲要女朋友幫你做功課 好唔好意思啊
忙到趕唔切做都好d 但好多時候都淨係掛住同佢d frd打機 除左訓教番學同食飯 任何時候都係度打 唔到最後一日都唔做 過埋deadline都仲做緊 話自己好厭惡paperwork喎 咁你又讀

過多排唔好走黎數臭新ex

講吓都唔得 洗唔洗咁講嘢

1.掟哂啲功課比我做，仲要不斷日日提住叫我快啲做.
2.出街10次有9次都係我比哂錢 連我生日出街食野都係我比錢(比埋佢果份)
3.成日唔覆MSG (返工返學話覆唔到, 算數, 返到屋企話要私人時間又覆得勁少...之後同朋友出街又話唔方便覆，但同我出街又係咁覆其他人MSG..)
4.聽唔清楚佢講野 叫佢講多次 就會發脾氣話唔講喇! 然後成日問有冇聽佢講野 答左有 就會叫你複述一次 若果唔係exact wording 佢就會話你睇下 你根本就冇聽...
5.成日提起個EX幾好幾好，之後將我同個EX比較，連拎支潤唇膏出黎搽都可以不斷表揚個EX，話支野係佢個EX送BLABLABLA....
6.唔肯del交友app
7.試過喺ig story upload同人成頁心心既對話紀錄，問佢佢話係普通朋友，話咩PO得出黎就代表無野. 但問題係有冇理過我感受先?
8.成日好多野自己講過做過，你話佢，佢就死都唔認自己講過或者做過
9.成日有咩爭論唔夠人講就話唔好固執落去喇你...
10.成日夜晚SEND msg比佢都話聽日先睇聽日先聽.. 但第二日又無聽返無覆返... 講真你覆我話聽日先睇聽日先聽我個MSG呢句既時間 你都足夠可以睇左我個MSG覆埋啦DIU..
11.佢生日送生日禮物比佢, 支香水話唔岩佢口味叫我拎去退貨. 知佢鍾意食麥提莎 買左幾盒比佢 佢問我係咪買左次貨 話咩有白點... 明明我係7仔買... 總之就係嫌...

嗰陣忙fyp
兩個星期無扑過
佢就搵咗個15秒男係大學殘厠扑咗2次

知道咗之後表面上無分手
不過當佢係雞咁屌
諗得出嘅嘢都有玩過
屌到畢業
畢業前之後同作表妹拍拖

係飛機起飛個一秒同我講分手
自己又唔買sim卡，又搶我張卡，仲死都唔hotspot俾我。明明張卡係我，但我要周圍勾wifi

我早就move on，但無損我憎死你

巴打好耶

都係哪，試過個仆街嘅bf，下次就唔會再咁傻

原來你個ac名咁黎
好大陰影啵巴打

aa到逐碟計咁痴線，就咁除2都夠啦

經過今次之後，你就會知道點樣去應對㗎啦 加油呀💪🏻 The best yet to come

我生日前一星期, 佢有啲作感冒

我: BB記得飲多啲水, 食藥同早啲瞓, 快啲好返下星期先可以同我出街

ex : 你淨係諗自己想出去玩, 有冇諗過我我病咗唔舒服啊? 做咩逼我快啲好返

痴撚線病咗辛苦嗰個又唔係我
想佢快啲好返都唔得
個年生日佢冇同我慶祝/補祝返

關你撚事

突登買佢鍾意明星演唱會飛陪佢去睇
然後前一日話攰唔想去
我話：下，咁咪浪費左？我特登買俾你架喎（嗲嘅語氣
佢：我無叫你買喎

知佢鍾意，撲飛撲左好耐，但好似我錯咁？
以後唔會對男朋友咁好

我諗佢宜家黑人都滿足唔到佢
臭西成世玩玩具啦

之前一齊瞓
傾傾吓計我唔知講左d咩佢唔啱聽然後佢嬲左(好小事小到已經唔記得左）
突然攞把戒刀出黎話我hurt到佢要割脈
又無啦啦bang bang聲咁hum頭埋牆
男人老狗又喊又剩
頭一兩次真係比佢嚇親
知佢扮嘢之後見佢又係咁就喺個心到笑鳩條柒頭又做戲以為我唔知

撲你老母街咩
學埋啲死支那鄉音
撲街 支那種

你up乜9？

有冇諗過點解鍾意親嘅人都好似令自己滿身傷痕？
人大咗，未必要搵最愛，而係搵最適合

佢買左新wifi返黎唔識砌

我文字上講解左一次佢唔明（果陣特登send過比fd 肯定唔係我1999）

我就叫佢睇說明書 跟住幅圖插線

佢影果版比我叫我教佢....

最後要我去佢屋企幫佢setup

利申 絲

當年 ex final year 我year 3 唔同major
佢唔想做fyp要我幫手做，話我唔幫手做即係唔鍾意佢以後唔洗搵佢幫手
然後我趕完自己啲proj無抖過晚晚幫佢做到1-2點，佢就係到打機 仲口口聲聲話對我第時做fyp有幫助喎
仲要唔比我同人地講話我幫手做，話我落佢面
一齊報左啲街場打波佢遲到，我係場館出面等左佢10分鐘都唔見人咪入去坐住等，然後又話我做咩唔係出面等埋佢先一齊入
佢身邊大把女性朋友又會同佢地snapchat，唔比我同男性朋友snapchat，又唔肯公開我地既關係
不過唔公開都好，無乜人知我同呢件垃圾一齊過

同個Ex一齊左一年果陣，同我講半年前中意左另一個 呃左我半年

到底點講得出口

通常咁仆街嘅係咪都係高大靚仔？

第一件事都算
第二件事真係值得商榷
個客壽司真係佢主動叫食
但你又真係食咗一件
我會覺得呢個真係小事
可以計/唔計入aa制入面
佢計咗入去咁咪當佢真係好謹慎小心計數囉(無neg意思)

呢啲case就真係對方唔夠同理心而已
人地對佢幾好都得無問題
同樣情況叫佢付出就唔ok咁解

平心而論，咁呢啲係個人衛生問題
佢接受到係咁咪ok囉
但問題而家係我接受唔到
兩個人一齊需要互相遷就
要佢肯改變呢樣真係要佢自己發現到問題
佢再自發去做先改善到
一個人無覺悟嘅心
旁人點用力都好，個用處真係不大

有唔係問題，見到嘅話，自己清理咗佢啦好嗎

下個會更好，bless you(非耶撚)

下 你幫你男朋友整呢d 我電腦電器白癡都識睇圖整 應該正常智商都識...根本跟佢個step就冇錯

我份人傾向日久生情

所以宜家鐘意一個人好多時唔在係感覺
而係開始有個評分表，去判斷依個人可唔可以同我過世，然之後慢慢同佢相處，睇下夾唔夾到

d fd直情話我講得好清楚
佢就一句 唔識呀 你幫我啦

換顯卡又係我 換cmos battery又係我
wifi唔記得pw要reset 又係我

最後比人帽埋

我個ex都係 最on9係搵啲fd黎解話 自己就玩失蹤 見到扮見吾到

多謝你 好positive

人地叫你唔好整到枕頭濕係人地仆街？

黐撚線

我覺得佢係懶多過唔識，算啦 下個更可愛

根本當我google + 工具人用
一句唔識要我特登搵日搭成個鐘車去佢屋企幫佢整電腦

仲有單係 我係交assignment (coding)前兩日無訓過覺fix bug
比佢屌我冷落佢 hea覆佢
發我脾氣block埋我

好多年前中五中六考DSE嘅時候
同個ex都會講下大家想讀咩科
佢 ：我想台灣讀獸醫
我 ： er...但都要起碼30分先過到去 其實你都唔鐘意讀XX科 你會唔會諗下drop咗佢專心讀其他兩科electives
佢 ：咁30分都唔係好多姐 我讀7科 每科都係拎4/5姐 如果我drop咗 咁我咪少兩分囉 我讀完拎2起碼都有兩分嘛
我：
最後佢入樹大

經一事長一智
做人嘅嘢真係唔多唔少都會領過嘢

幫人湊仔

佢話食m記唔健康
之後去咗食kfc

頭一半同我ex差唔多，不過我ex對我直頭好似狗咁

好彩之後清醒翻追翻佢爭我既全部錢

好慘

又諗起一樣

plan左去旅行 買哂機票同book左酒店
全部用佢張卡買既 嗰時就話咁旅行既洗費我出啦
無幾耐就分左手
之後隔左一排我whatsapp搵佢 想問返條數比返錢佢
點知佢第一句就: 你想點啊
大佬我都淨同你講左句hi炸喎?
算啦 我繼續問佢旅行幾錢
佢答我你要去旅行自己買機票啦!

我即刻:

仆你個街 好聲好氣問你 唔想爭你
由分手到嗰一刻都未流過一滴眼淚
但嗰日真係炆到喊
終於明咩叫反轉豬肚就係屎
拍拖既時候食飯都係輪住請
有咩想買我都會自己買 唔想你送比我
你竟然覺得我貪張機票?

最後我真係自己買左機票自己去玩得好開心
玩都玩得開心啲

好嘔心 有邊個女人會想睇條仔係自己面前打j

八婆中嘅極品

屌 老實講 佢已經唔愛你
伴侶就係陪住自己過呢啲人生關口既人 如果呢d時候仲要自己面對 你真係拍緊拖？仲要你問佢佢都仲要講d咁既野 好on9好幼稚 我覺得仲慘過單身

雖然on9, 但幾可愛喎，我就覺得冇問題⋯ 真係為咗咁分手？

唔係牙，咁都分手....

Cl7s
師兄咁都走到難應該係上一世做得多好事

我都有問佢個fd 最後都係已讀不回
唔明點解可以咁on9 講一句分手洗死咁

我都試過 最on9係前一日好地地有見面
第二日就消失左

ON9都仆街既野,
共患難多年，分手前話乜野無左感覺，話分開幾個月冷靜下。之後發現原來佢跟左佢上司。仲同我解釋話佢唔係貪錢，只係想過更好既生活，冷靜完會考慮同返我一齊。

唔知佢講完覺唔覺得佢自己ON9，定係佢當我ON9。

BTW, 我係重傷，不過唔會死囉，KONG GIRL!

小你老母個三

拜金係港女特徵

點解咁多負評嘅 雖然佢係幾公主 不過佢男友都夠哂閪呀

呢個真係笑撚死 有時真係諗係咪樣同身家真係大撚哂 性格 已經唔緊要

唉依件事真係無同人講過
套又唔肯戴，video chat 會cap我圖，仲偷影我閃卡 根本佢係性上癮嘅垃圾

妖 好乞人憎

依個已經唔止係on9
直頭無尊重過女朋友

on9到比人擺左上連登公審

閪？唔屌

見佢排牙污糟，所以日日都wts提佢刷牙
佢日日都話刷咗啦
後尾去佢屋企先發現
呢個人根本就冇牙刷

咁似我個ex⋯

啱啊 ，所以算啦...我都開始重新出發

你地一齊前唔覺佢口臭污糟架咩

8歲小朋友黎架下話 咁撚肉尻酸

𡁻完鬆

有次載入講做戴入
提佢之後比佢屌

聖誕節約左出街 果日佢話佢病左出唔到黎 咁我叫佢留係屋企抖下唔好出街 跟住果晚佢嬲我點解唔同佢出去

喺條街發嬲一拳打落我個肚 真打

lm等睇到自己

You are welcome
You deserve better

AL放榜後我成績算係咁
有B有C
佢就好似得D，升u機會唔大
我上佢屋企陪佢，好死唔死啲朋友親戚打黎問候
我未答咩成績同有咩打算
已經答得好簡單同好快收線
佢都即刻勁嬲勁大力bang門
又係咁俾說話我聽
搞到我差啲想走

後尾到放jupus嗰日
佢真係冇u收
我就好彩升到
佢可能太自卑
竟然同佢阿媽講我都冇u收
我心諗_ _ _

仲有，都係依個ex
佢自修左一年諗住retake
但都係入唔到u, 惟有靠hku space
咁有個學期佢話屋企一時拎唔到錢交學費
就問我借
我見又唔係多，自己都有返part time
所以借俾佢
屌吖！後來始終一齊唔到落去分左手
我當然叫佢還錢啦
點知佢話我淨係識講錢
又話一齊嗰陣自問對我好好
所以唔會還囉
然後block 7埋我！

好撚on9

分手理由係話我唔成熟，覺得我好低B
但一齊嗰陣時佢次次同我食飯就拎部手機出嚟，一係打機，一係上YouTube睇蠟筆小新
同佢講咗唔鍾意，佢仲要兜話因為覺得同我相處好舒服 唔洗拘謹住自己所以先會咁
明明我同佢食飯嗰陣都唔會攞住部手機

我講完分手 個ex問我做乜唔氹返佢
依家佢同左條墮過胎既女一齊

好過搞gay

柒過龜

咁能多人有on9 ex

咪撚support佢啦

小學雞

因為仆街既男仔都會包裝自己
通常都係靚仔添 啲女就上晒當
到一齊左咪見真張 點解我男友係咁嫁

去接人機見到人哋爸爸媽媽唔識打招呼
唔識畀空間人哋
講好咗應承咗嘅全部冇做到冇做好
冇問佢之下唔喺安全期冇戴套扑咗

不過好彩佢飛咗我

喺佢屋企一齊睇戲 開咗包零食食
食完 佢突然尖叫 話我做咩食咗佢包薯片
氹咗陣 佢仲係好嬲 就落咗街買返包俾佢
然後佢：都唔係個包 我要返個包呀

已變ex 仲記得個包係卡樂b芝士脆片

其實個女仔鈍就會
你走寶

咁嘅人你都受溝真係抵撚死

永遠要我做主動揾
我唔揾佢 佢都會揾我
但就講 點解你唔揾我
好啦我又繼續主動 但得自己主動會攰
好快我就無揾佢
佢又屌我又唔揾佢
我話屌你一定要我揾 你唔揾得我？
之後佢話自己唔識打開話題
我9up勁要我揾 我hea下之後無再講
無耐佢又問我做乜唔揾佢
我無再回 佢就打俾我
我話其實我都唔知我地算唔算拍拖
算啦 當無 就收佢皮

如果係真鈍，咁就緊係極品啦

問題係條女就係醒果批。平日同異性對答好熱情，引人誤會。
係扮鈍啊師兄

同個同佢表過白既男仔好friend.
果陣我同佢一齊緊，佢地會一齊出街，睇戲